<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://mdl.life/kr/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.life/kr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>돈은 어디서 나오나요?</title>
      <link>http://mdl.life/kr/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/kr/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>재정 흐름을 긍정적으로 유지하기 위해 다음과 같은 수익 창출 방법을 고려하고 있습니다. 혁신적인 스트림은 블록체인 기술로 인해 가능하게 됩니다.
전통적인 스트림
1.기능 확장
우리는 VIP 참가자들에게 뛰어난 기회를 제공할 것입니다. 기능 확장으로 인해 예약자들은 탤런트에 대해 더 쉽게 알 수 있게 되고, 탤런트들은 더 많이 나설 기회를 가지게 될 것입니다. 이것은 예약자와 탤런트 모두 시장에서 더 활발하게 활동할 수 있게 할 것입니다.
2.거래 수수료
이것은 모든 시장의 기본 기능이며 우리의 목표는 그것을 가치있게 만드는 것입니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>우리가 할 일은?</title>
      <link>http://mdl.life/kr/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/kr/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>&amp;lsquo;나에게 문제를 해결할 시간이 1시간 주어진다면 그 문제에 대해 55분, 해답을 생각하는 것에 5분을 쓸 것입니다.&amp;rsquo; - 알버트 아인슈타인
이러한 아인슈타인의 말은 끊임없이 진화하는 탤런트 시장에서는 거의 적용되지 않습니다. 탤런트 시장은 지속적으로 나타나는 문제점을 알리는 논스톱 모니터링 및 분석이 필요합니다. 게다가 문제에 대한 해결책은 즉각적으로 나오지 않으므로 이에 따른 더 복잡한 문제들이 생기고 방치되고 있습니다. 따라서 기존의 문제를 확인할 뿐 아니라 앞으로 발생할 문제를 미리 예측하고 이에 대한 예방 조치를 시행하여 상황을 잘 파악할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Slush 에서의 MDL team</title>
      <link>http://mdl.life/kr/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/kr/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>MDL의 첫 공개는 2017년 10월 12일 Slush Conference에서 있었습니다. 우리는 경험 많은 벤처 투자자들과 하이테크 사업가에게 우리의 비전과 아이디어를 제시했으며 긍정적인 피드백과 격려뿐 아니라 소중한 조언을 받았습니다.
훌륭한 아이디어는 보존된 생태계에는 나타나지 않으므로 현대사회에서 생존과 발전을 위해서는 생각과 지식을 공유하는 것이 절대적으로 중요합니다. 사회적 자본은 그 어떤 물리적 자산보다 훨씬 중요하다고 합니다. 그래서 우리는 오랜 친구와의 유대 관계를 강화할 뿐만 아니라 새로운 관계를 맺음으로써 네트워크를 확장할 수 있어서 매우 행복했습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL 인셉션 (비디오)</title>
      <link>http://mdl.life/kr/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/kr/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  어떤 사건들은 일어날 확률이 적고 또 어떤 사건들은 더 많이 발생한다고 합니다. 10 월 8 일에 있었던 사건은 꽤 좋은 기회였던 것처럼 보입니다. 모든 퍼즐 조각들이 한 곳에서 모였습니다. 그것은 우리 사회에 영향을 끼칠 수 있는 커다란 모험을 향한 작은 시작 단계에 불과했지만 우리 3명의 삶에 직접적인 영향을 끼칠 정도로 큰일이었습니다.
IT, 국제무역, TV CF제작 등 다양한 산업분야에서 활약하고 있는, 러시아의 옛 수도 상트페테르부르크에서 온 세 남자들.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>그러니까 문제는..</title>
      <link>http://mdl.life/kr/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/kr/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>중국과 인도네시아를 비롯한 대다수 아시아 국가들이 수년간 적극적으로 수출주도 경제에서 소비주도 경제로 전환함에 따라 광고산업은 계속해서 두 자릿수의 성장을 보이고 있습니다. 아시아문화의 집단주의적 패턴을 고려하였을 때, 우리는 모든 마케팅 활동에서 인재들의 압도적인 참여를 관찰할 수 있습니다. 온라인, 영화, TV 또는 현장 프로모션 무엇이 되었든 텔런트의 능력이 핵심요소가 됩니다.
그렇기에 중국의 예를 보면 모델과 배우, 가수와 댄서, 서커스와 테마파크 공연자 등 다양한 유형의 해외 인재가 엄청나게 유입되고 있고 이들 모두는 외국인이라는 국적으로 인해 프리미엄으로 간주됩니다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>