<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://mdl.life/de/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.life/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Woher kommt das Geld?</title>
      <link>http://mdl.life/de/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/de/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>Um unsere finanziellen Ströme positiv zu halten, prüfen wir die folgenden Methoden der Umsatzschaffung. Dank der Blockchain-Technologie werden innovative Ströme freigesetzt.
Traditionelle Ströme
 Erweiterte Funktionalität  Wir geben unseren VIP-Teilnehmern die Chance, herausragend zu sein. Die erweiterte Funktionalität ermöglicht es den Buchern sachkundiger zu sein, und den Talenten besser präsentabel zu sein und das macht beide auf dem Markt aktiver.
 Kommission aus Transaktionen  Dies ist ein grundlegendes Merkmal jedes Marktplatzes und unser Ziel ist es, dass es sich lohnt, zu Leben.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What we gonna do?</title>
      <link>http://mdl.life/de/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/de/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>&amp;ldquo;Wenn ich eine Stunde hätte, um ein Problem zu lösen, würde ich 55 Minuten über das Problem nachdenken und 5 Minuten über Lösungen.&amp;rdquo; - Albert Einstein
 Das trifft kaum auf den sich ständig entwickelnden Talentmarkt zu, der eine stetige Überwachung und Analyse erfordert, um sich der ständig auftauchenden Probleme bewusst zu werden. Darüber hinaus kommen Lösungen nicht sofort, so dass bestimmte Komplikationen einfach ignoriert bleiben. Daher wird nicht nur wichtig sein, bestehende Probleme zu kennen, sondern auch vorausschauend kommende zu erkennen und vorbeugende Maßnahmen zu ergreifen, damit man ganz vorne mit dabei sein kann.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL-Team bei Slush</title>
      <link>http://mdl.life/de/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/de/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>Der erste öffentliche Auftritt von MDL fand am 12. Oktober 2017 auf der Slush Conference statt. Wir haben unsere Vision und Ideen mehreren erfahrenen VC-Investoren und High-Tech-Unternehmern vorgestellt und nicht nur positives Feedback und Ermutigung erhalten, sondern auch wertvolle Ratschläge.
Ausgezeichnete Ideen können nicht in einem geschlossenen Ökosystem auftauchen, daher ist Teilen von Denken und Wissen für das Überleben und die Entwicklung in der modernen Welt absolut wichtig. Es wird gesagt, dass soziales Kapital viel wichtiger ist als irgendein materieller Vermögenswert.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL Einführung  (Video)</title>
      <link>http://mdl.life/de/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/de/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Es wird gesagt, dass einige Ereignisse weniger wahrscheinlich sind und noch einiges mehr. Es sieht so aus, als ob die Veranstaltung, die am 8. Oktober stattfand, ziemlich gute Chancen hatte, stattzufinden. Alle Puzzleteile wurden an einem Ort gesammelt. Es war ein winziger Schritt der Einleitung in Richtung eines großen Wagnisses, das unsere Gesellschaft und noch viel mehr das Leben seiner direkten Unternehmer beeinflussen wird. Es waren drei an der Zahl &amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zur Sache …</title>
      <link>http://mdl.life/de/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/de/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>Da die Mehrheit der asiatischen Länder, darunter China und Indonesien, bereits seit mehreren Jahren ihre Volkswirtschaften mit Begeisterung von der Export- zur Konsumorientierung transformieren, wächst die Werbeindustrie jährlich weiterhin zweistellig. Unter Berücksichtigung kollektivistischer Muster asiatischer Kulturen können wir eine überwältigende Beteiligung von Talenten bei allen Marketingaktivitäten beobachten. Egal ob online, auf dem Bildschirm oder vor Ort, Talent ist immer der Schlüssel dazu.
So erlebt beispielsweise China einen massiven Zustrom von ausländischen Talenten aller Art - Models und Schauspieler, Sänger und Tänzer, Zirkus- und Themenparkdarsteller, und alle von ihnen werden hier nur wegen ihrer Nationalität als „Premium“ angesehen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>