<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ids on MDL - Talent Hub Blog</title>
    <link>http://mdl.wtf/id/</link>
    <description>Recent content in Ids on MDL - Talent Hub Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.wtf/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Anonimitas dan publisitas pada MDL Talent Hub</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2018-01-09-anonymity-publicity-in-mdl/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2018-01-09-anonymity-publicity-in-mdl/</guid>
      <description>Salah satu misi kami adalah membawa transparansi ke pasar penemuan bakat, namun kami juga perlu mengatasi proses dan pengaturan yang umum diterima di bidang ini. Penggunaan blockchain dan teknologi Persistent Immutable Data Storage (PIDS) - IPFS, CXO yang dikenal karena kemampuan mereka untuk membuat data terbuka, dapat dilacak, dan tidak berubah menimbulkan pertanyaan bagus - jenis informasi apa yang akan terbuka untuk umum?
Kegiatan operasional di segmen bakat pada industri hiburan selama beberapa tahun memberi kita sudut pandang yang sangat baik untuk mengamati apa yang mungkin ingin disembunyikan oleh pemain dan apa yang harus dipaparkan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pendekatan dan Keputusan Teknis</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-31-approaches-technical-decisions/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-31-approaches-technical-decisions/</guid>
      <description>Dalam perkembangan blockchain global terkini, nampaknya kebanyakan orang benar-benar lupa bahwa di balik setiap proyek ada orang-orang yang bekerja secara nyata [atau tidak]. Jadi, situs web bergaya dengan video menarik yang menjanjikan, yang menampilkan alamat Bitcoin atau Ethereum, membuat orang lebih tertarik untuk berinvestasi, daripada komunitas pekerja keras, dengan pemimpin terhormat. Orang hanya mengirim uang secara membabi buta ke kontrak pintar, tanpa meneliti siapa yang mengerjakan konsep, kode, pemasaran, dll. KYC yang benar atau uji kelayakan harus dilakukan di kedua pihak, jika tidak, pemberontakan dan keberuntungan terjadi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL – Distribusi Pertambangan Unggul</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</guid>
      <description>MDL Talent Hub akan menggunakan teknologi PIDS (IPFS, CXO, dll.), yang memungkinkan informasi disimpan secara terdistribusi pada perangkat pengguna dan penambang, meningkatkan akses, kecepatan, dan keamanan informasi jauh lebih tinggi.
Untuk mengimbangi pengguna dan penambang, kami akan membuat program bounty dimana setiap orang bisa mendapatkan sejumlah Token MDL untuk menyimpan info tentang bakat, acara, dan sebagainya. Dibuat sedemikian rupa, Token MDL dapat digunakan untuk MDL Talent Hub untuk barang berharga lainnya atau ditukar dengan mata uang kripto atau fiat lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL pada Konferensi Skyledger</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-14-mdl-at-skyledger-conference/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-14-mdl-at-skyledger-conference/</guid>
      <description>Karena MDL Talent Hub mempertimbangkan dengan seksama untuk menggunakan teknologi CXO dan menjadi bagian dari ekosistem Skyledger, kami dengan senang hati diundang untuk mempresentasikan proyek kami kepada penggemar blockchain Shanghai dan investor.
Skyledger memposisikan diri sebagai blockchain 3.0 dan sangat didukung oleh komunitas bisnis dan IT. Teknologi ini dikembangkan di Shanghai oleh tim internasional dan bertujuan untuk mengatasi protokol DAO lainnya.
MDL menikmati berada dekat dengan salah satu gerakan teknologi paling maju di China dan Dunia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pre-ITO Sedang Berjalan</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</guid>
      <description>Untuk mempersiapkan ITO, kami membutuhkan dana $500.000. Jumlah ini akan memungkinkan untuk meluncurkan kampanye ITO pada bulan Maret 2018, di mana kami mengharapkan untuk meningkatkan dana $ 20m untuk pengembangan platform, penskalaan lintas batas dan pengembangan bisnis, serta Litbang dan penerapan lebih lanjut teknologi BC &amp;amp; PIDS.
Pada bulan Januari 2018, kami merencanakan untuk menyimpulkan Pre-ITO untuk Token MDL. Token MDL dikeluarkan pada tanggal 8 Oktober 2017 di platform Waves sebesar 100.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instrumen Pengguna - Bagian 1</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-08-user-instruments-part1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-08-user-instruments-part1/</guid>
      <description>Profil Kami percaya bahwa orang berbakat mampu berbakat dalam banyak hal, sehingga setiap profil memiliki beberapa portofolio - aktor, penari, master origami, atau apa pun. Masing-masing portofolio akan memiliki materi presentasi yang cukup seperti compcard, video intro, atau yang lain. Dengan demikian pemesan dapat dengan mudah memilih portofolio tertentu dari bakat, yang dibutuhkan untuk acara tertentu.
Pencarian Pencarian akan tersedia baik untuk pemesan dan talenta dalam hal memungkinkan untuk mencari pekerjaan dan juga pekerja lepas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL - Hidupku Sehari-hari</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</guid>
      <description>Selama beberapa dekade terakhir, ekonomi dunia telah mengalami pergeseran besar-besaran dari pertanian dan produksi ke layanan dan berlanjut ke sektor ekonomi kreatif seperti yang dicatat oleh Richard Florida, kepala Martin Prosperity Institute, Kanada. Teknologi modern mengganggu ekonomi sedemikian rupa sehingga semakin banyak orang yang menganggur dan yang sebelumnya dianggap gila adalah gagasan tentang pendapatan dasar tanpa syarat sudah diterapkan di negara-negara maju. Segera masyarakat kita akan menghadapi momentum saat tenaga kerja fisik dan mental rutin tidak diperlukan lagi untuk kemajuan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bagaimana MDL Mengamankan Reputasi</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</guid>
      <description>Untuk memudahkan kredibilitas reputasi, MDL Talent Hub akan menggunakan dua teknologi modern - blockchain dan PIDS. Mari kita jelaskan dengan cara sederhana bagaimana cara kerjanya.
Persistent Immutable Data Storage (PIDS) adalah cara baru untuk menyimpan informasi. Teknologi ini memungkinkan penyimpanan data pada perangkat pengguna dari pada menggunakan server terpusat dan layak dilakukan. Saat ini ada dua protokol menjanjikan yang sedang dikembangkan dan sudah tersedia untuk penggunaan - IPFS dan CXO; keduanya berjanji secara substansial mengurangi biaya dan meningkatkan kecepatan transmisi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL Talent Hub at SF2017 Seoul</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-12-03-mdl-at-sf2017-seoul/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-12-03-mdl-at-sf2017-seoul/</guid>
      <description>Since South Korea is actively promoting startup ecosystem and innovations to survive fierce technological competition in Asia, Korean government has initiated program of annual startup festivals and last week was the first successful trial of gathering entrepreneurs, tech media, and VCs under one roof of COEX complex in Seoul.
MDL Talent Hub was kindly invited to participate in the event and was lucky enough to get an excellent exposure since the problems the project is aiming to solve exist in Korea as well.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laman Web Diluncurkan dan MDL Pergi ke Korea Untuk SF2017.</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</guid>
      <description>Pada awal bulan Desember, Tim MDL akan mengikuti Festival Startup 2017 di Seoul, Korea Selatan. SF2017 diselenggarakan untuk pertama kalinya oleh pemerintah Korea untuk memfasilitasi ekosistem inovasi di negara ini. Ada sekitar 60 startup terpilih dari Asia yang diundang secara pribadi untuk bertemu VC dan media dari seluruh dunia. MDL masuk dalam daftar!
Ini akan menjadi ajang besar pertama bagi kami sebagai tim dan kami berharap dapat memberikan kesan yang bagus kepada calon mitra masa depan dan juga teman lama yang akan kami temui di sana.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dari Mana Uang Itu Berasal?</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>Agar arus keuangan kita tetap positif, kita mempertimbangkan metode penciptaan pendapatan berikut. Aliran inovatif dimungkinkan karena penggunaan teknologi blockchain.
Aliran Tradisional
1.Fungsi yang diperluas
Kami akan memberikan kesempatan untuk menjadi peserta VIP kami yang luar biasa. Fungsi yang diperluas akan memungkinkan pemesan menjadi lebih berpengetahuan dan para bakat menjadi lebih rapi dan karenanya akan membuat mereka lebih aktif di pasar.
2.Komisi dari transaksi
Ini adalah fitur dasar dari setiap pasar dan tujuan kami adalah menjadikannya patut untuk dilakukan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>What we gonna do?</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>&amp;lsquo;Jika saya punya waktu satu jam untuk memecahkan masalah, saya akan menghabiskan 55 menit untuk memikirkan masalah ini dan 5 menit memikirkan solusi.&amp;rsquo; - Albert Einstein
 Itu hampir tidak berlaku untuk pasar bakat yang terus berkembang yang memerlukan pemantauan dan analisis tanpa henti untuk mengetahui masalah yang terus-menerus bermunculan. Selain itu, solusi tidak segera datang sehingga komplikasi tertentu tetap diabaikan begitu saja. Dengan demikian tidak hanya identifikasi isu-isu yang ada, tapi juga untuk memperkirakan yang akan datang dan akibatnya penerapan tindakan pencegahan akan memungkinkan seseorang untuk berada di atas segalanya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim MDL di Slush</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>Tampilan publik pertama MDL adalah pada tanggal 12 Oktober 2017 di Konferensi Slush. Kami telah menyampaikan visi dan gagasan kami kepada beberapa investor VC berpengalaman dan pengusaha teknologi tinggi dan tidak hanya mendapat umpan balik dan dorongan positif namun juga mendapat beberapa saran berharga.
Ide bagus tidak dapat muncul dalam ekosistem yang dilindungi, jadi berbagi pemikiran dan pengetahuan sangat penting untuk kelangsungan hidup dan perkembangan di dunia modern. Dikatakan bahwa modal sosial jauh lebih penting daripada aset fisik apapun, jadi kami sangat senang bisa mengembangkan jaringan kami dengan memperoleh koneksi baru yang berharga serta memperkuat hubungan kami dengan teman lama.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lahirnya MDL (video)</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  Dikatakan bahwa beberapa kejadian memiliki sedikit kemungkinan untuk terjadi dan beberapa lainnya. Sepertinya acara yang berlangsung pada 8 Oktober ini memiliki peluang bagus untuk tampil. Semua potongan puzzle dikumpulkan di satu tempat. Ini adalah langkah awal inisiasi menuju usaha besar yang akan mempengaruhi masyarakat kita dan bahkan lebih banyak lagi kehidupan para pemangku kepentingan langsung yang merupakan tiga &amp;hellip;
Tiga teman dari bekas ibu kota Rusia Saint-Petersburg tinggal di Shanghai dan bekerja di berbagai industri - IT, perdagangan internasional, dan produksi TVC.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Permasalahannya adalah</title>
      <link>http://mdl.wtf/id/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/id/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>Karena mayoritas negara Asia, termasuk China dan Indonesia, sudah beberapa tahun dengan antusias mentransformasikan ekonomi mereka dari industri berbasis konsumsi ekspor, industri periklanan terus menunjukkan pertumbuhan dua digit. Dengan mempertimbangkan pola kolektif dalam budaya Asia, kita dapat mengamati keterlibatan talenta yang luar biasa dalam semua aktivitas pemasaran. Tidak peduli apakah itu online, layar, atau promosi di tempat, bakat selalu menjadi bagian penting dari itu.
Jadi, misalnya, Cina mengalami arus masuk besar bakat asing dari semua jenis - model dan aktor, penyanyi dan penari, sirkus dan pemain taman hiburan, dan semuanya dianggap premium di sini hanya karena kewarganegaraan mereka.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>