<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zh-hants on MDL - Talent Hub Blog</title>
    <link>http://mdl.wtf/zh-hant/</link>
    <description>Recent content in Zh-hants on MDL - Talent Hub Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 23 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.wtf/zh-hant/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>這些我們正在做的事兒，是什麼？為什麼？</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-23-what-do-we-do-and-why/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-23-what-do-we-do-and-why/</guid>
      <description>我們正在做什麼呢？我們為什麼要做這些呢？
當下正在火爆風行的區塊鏈熱潮帶來了超級多的項目，但是似乎並不是每個項目都是真實的，或有些項目並沒有出於一種有用途的好初衷。ICO成為初創公司籌集資金的手段，但是這樣的好工具在幫助真正有前途的公司發展的同時也被騙子們的盯上了。那，MDL藝人社是一個真實的，有實實在在的視野和發展計劃的項目，還是也是乘坐著加密熱潮的騙子項目呢？我們相信自己是站在堅實的基礎上，以下讓我們陳述為什麼。
首先，我們為什麼僅僅為了一個申請招聘的環節而運用區塊鏈技術呢？
我們認為，目前的藝人預訂方式在邏輯上和技術上都過時了。有了區塊鏈（以及其他技術和方法）的幫助，讓我們更加容易和透明化的打造聲譽的模塊，使得任何市場活動都可以得到鞏固和跟蹤。更重要的是，使用MDL代幣讓我們要創建生態經濟，這將使我們不僅吸引了更多的參與者，而且成為了更多人的收入來源。因此，交易佣金將下降，因此我們也將超越我們潛在的競爭對手。
為什麼我們選擇與表演者採購市場合作？
以下有幾個原因。首先，我們希望從一個壁龕市場開始，我們相信我們所選擇的領域是最需要技術上的便利的 —— 至今還沒有能夠為創造性人才和藝人找工作的全球搜索引擎。我們的團隊在這方面有著豐富的經驗，我們不僅能夠認識到存在的問題，而且也可以找到解決這些問題的方法。
第二，我們相信，在工業革命4.0的背景下，機器人和人工智能將佔據越來越多的就業機會，市場將不斷增長。人們天生就具有創造性，我們希望通過我們的解決方案來簡化他們把愛好和技能的貨幣化的過程。
最后，但並非不是最重要的一點，我們認為和藝人一起工作是很有趣的！表演者是杰出的，他們的精力對於人類的發展是至關重要的，所以我們都想要盡可能接近這些具有創造性的靈魂！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL - Mine Distributed Ledger(我的分布式賬本）</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</guid>
      <description>MDL藝人社採用PIDS技術（IPFS，CXO等），這將使信息採用分布式的方式儲存在用戶和挖礦者的設備中，以提高訪問速度和保障更高的信息安全。
為了補償我們的用戶和挖礦者，我們開展了賞金計劃 — 任何人都可以通過在平台上存儲有關於藝人，活動等等信息得到一定量的MDL代幣。MDL代幣可以被用來在藝人社使用，或者是轉換成其他的加密貨幣和法幣。
此時此刻正有兩個相當靠譜的科技將被我們平台採用 - 星際文件系統（IPFS）和天空賬本（CXO）。IPFS已經完美運作許久，即便採礦還並未被運訓運作，我們部落格裡的全部媒體資料都已經被儲存在了那裡。但是我們指望著，它遲早有可能在IPFS挖取賞金。
天空賬本，又是一個新興的事件，但已經收到了信息科技社區的強烈支持。在Skywire社區的參與者將能夠建立自己的相關硬件或Skywire礦機來為MDL網絡加把勁兒，提供訪問照片，視頻，和所有必要的元數據。
天空賬本是一個“新型網絡”，我們都非常激動可以成為這一史詩事件的共同建造者，並成為在這一網絡環境下的第一個超好用的app。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL在天空帳本會議</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-14-mdl-at-skyledger-conference/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-14-mdl-at-skyledger-conference/</guid>
      <description>因為MDL藝人社密切考慮採用CXO技術是天空賬本生態系統的一部分，我們很榮幸被邀請到上海區塊鏈愛好者與投資者會議來提出我們項目的理念。
天空賬本將自己定位為區塊鏈版本 3.0 並且強力支持商業和IT社區。該技術是由國際團隊在上海開發，旨在執行其他一些DAO協議。
能夠與世界范圍內的科技佼佼者，與中國最先進的科技團隊關系緊密，MDL團隊倍感享受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>預備ITO正在進行中</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</guid>
      <description>我們需要大約500,000美元來為我們的ITO進行准備。這一數額將允許ITO活動在2018年3月進行開展。屆時，我們預計將為平台的開發籌集約2000萬美元，為業務發展和使MDL實現跨進規模化，以及加強研究開發還有加快進一步實施 BC &amp;amp; PID 技術。
MDL代幣在2017年10月8日以100,000,000個的總量在Waves平台上發布了。 代幣的資產信息可在以下鏈接中查看 - http://wavesgo.com/tokens/HtM2zY7gDnGbmNmEtF44K8TGCgajDj4rBX29bH87kwXP
在2018年1月，我們計劃結束預備ITO中的MDL代幣的發售。
如果想要參與預備ITO，參加者應先前往 wav﻿eswall﻿et.io 安裝Waves錢包。
在2018年1月預備ITO中，我們將以0,01美元的平均價格發行總額的50%，數量為50,000,000個代幣。20%的金額將被用作於平台協助開發者的獎池，30%的金額將留在團隊為后續開發作為鋪墊。
每一位白名單中的名額，將能夠以ETH，BTC，BCH，SKY或者Waves購買最多20,000美元的MDL代幣。請在收到代幣之前進行支付。
預備ITO將持續三周，所以我們將人工進行發售。對於預備眾籌的軟封頂為500,000美元，硬封頂為600,000美元。
對於正式ITO我們將在天空賬本上發行總量為1,000,000,000的MDL代幣。在預備ITO上獲得的代幣將由 1:1 的比例轉換成為新的代幣。
三月初，我們計劃發放代幣總額的40%（400,000,000個MDL代幣），相當於2,000萬美元，因此代幣的平均價格將約為0,05美元，這將會是預備ITO總額的五倍。
ITO的軟上限將為1,000萬美元，硬上限將為2,500萬美元，個人購買上限待定。其余的60%將留給礦池，生態系統經濟和賞金計劃。股份池待定。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>用戶指南 - 篇章 1</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-08-user-instruments-part1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-08-user-instruments-part1/</guid>
      <description>個人資料 我們相信有才華的藝人們不可能隻有一種才能，所以每份個人資料頁面中都將會包含多個技能資料頁面 – 演戲，跳舞，折紙，馬戲或者任意有趣的技能。每位藝人的資料頁中都將擁有足夠的演示材料：模卡，視頻，高清照片等等。這樣，預約方就能夠更有目標性的去選擇藝人，為合適的展會活動選擇最適合的藝人。
信息查找 查找功能將會面向藝人和預約者雙方開放，人才可以毛遂自薦，找到心儀工作，同時預約方也能找到最合適的藝人。我們的目標是使平台維持直觀簡單，因此我們將認真聽取建議，同時利用公認的行業標准打造最優平台。
日程計劃 對於自由職業者和活動方來說，一個完美的時間管理工具是必不可少的。MDL藝人社有一個可以打造它的完美建議！所有的日程都會被鏈接到同一個數據庫中，所以預約方可以看到人才們的日程安排情況﹔人才也將注意到即將到來的日程安排。當然，此日程表也將會使用區塊鏈技術，讓所有的日程安排都有據可查。
構建模卡 一個好的演示是這項業務中最重要的部分，因為客戶通常隻有時間去瀏覽媒體演示材料。我們將提供模卡創建軟件，並且允許人才在我們的平台上儲存此專業模卡，以及保持更新。此服務將免費開放為人才提供便捷。
App下載 對於預約者來說，收集人才資料並介紹給最終客戶是需要時間整理材料的。對於最終客戶來說，要從不同的演示文稿中挑選出最合適的人才也是需要時間進行對比的。也許在忙碌篩選之后，才發現這些材料似乎是假的！但是MDL藝人社將杜絕此現象！我們將把提交客戶審查材料的步驟變得更容易，藝人或者經濟公司和與其所有相關的信息將可以輕鬆合並成為PDF文件，我們的信譽評分系統也不會留下作弊的可能性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我的每一天 - My Daily Life（MDL藝人社）</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</guid>
      <description>幾十年來，我們世界的經濟經歷了從農業生產到服務業再到創新經濟的巨大轉變，正如加拿大馬丁繁榮研究所的主管Richard Florida所指出的那樣。現代技術正在擾亂經濟，讓越來越多的人失業，而早期被視為瘋狂的無條件基本收入的想法已經在部分發達國家實施。很快，我們的社會將面臨沖擊，也許日常體力勞動甚至腦力勞動都有可能不會再被需要了。問題來了——人們會怎麼做呢？
MDL藝人社有可能並沒有辦法去拯救世界，但定將成為一個能夠將世界變得更敞亮的平台。此項目的一個基本特點是：它將創造就業機會，為每一位參與者的生活帶來更多的意義。人們可以為自己的業余愛好和特長找到觀眾，並且賺一些零花錢，難道不是很好嗎？MDL會使其中步驟變得更為容易！
新世界的體系讓現實的思維方式成為我們了的一部分，人們有意無意地放棄了自己的愛好並且也許正后悔著，現在強迫自己的孩子們學習藝術，希望新一代更具有藝術性。MDL藝人社的概念遲早會讓這個世界發生一些小小的變化，我們欣喜的期望著，並且不斷促進著。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL如何擔保信譽</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</guid>
      <description>為了確保信譽的可信度，MDL人才樞紐系統將採用兩種現代技術–區塊鏈和PIDS。讓我們簡單地解釋一下它將如何進行運作。
Persistent Immutable Data Storage（PIDS）是一種新興的信息保存方式。該技術允許數據在用戶的設備上進行存儲，而不是中心化的採用集中的方式攻擊服務器。現在，已經有兩個可信的的協議正在開發中，並且已經可以使用–IPFS和CXO﹔它們都有望大幅度降低成本並提高傳輸速度。上傳文件后，它將接收一個hash-sum–一串文件的特定編碼地址，任何人都可以使用它來訪問該文件。
區塊鏈可以被稱為是一種不斷增長記錄列表，區塊鏈技術確保了這列表的不可改變性的，因為它是以分散和加密的方式存儲的。高級加密的存儲方式允許儲存點化的信息，例如hash或URL地址。這一點帶來的好處是，任何人都可以確信這個列表不曾被改動的，也可以確保它不能被隨意篡改。這就是為什麼此技術無法被黑客襲擊的原因。
將這兩個技術結合之后，許多很酷的事情正在發生。人才的圖片，視頻和照片將被使用PIDS技術和他們的散列編碼，帶著時間戳加入到區塊鏈中，這樣任何人都可以確信這些文件與特定的人才以及特定的項目事件有關！
這些技術對我們的項目至關重要。由於我們對IT非常感興趣，因此我們將會採用更多有趣的技術來加強我們平台的擔保度，例如，透明度、安全性和高效性等等。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL藝人社在首爾SF2017</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-03-mdl-at-sf2017-seoul/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-12-03-mdl-at-sf2017-seoul/</guid>
      <description>由於韓國正在亞洲積極推動創業生態系統和創新，以讓更多企業在激烈的技術競爭中生存下來，韓國政府啟動了一年一度的創業節計劃。上周，首次成功的企業家聚會成功舉辦。科技媒體，和風投專家同在COEX的屋檐下。
MDL藝人社被熱切地邀請參與活動，並很幸運地得到了一個搶眼的展位，獲得了大量的曝光率。因為該項目的目的旨在解決一個在國際上普遍存在的問題，此現象在韓國也存在。這常盛會是一個擴大我們的業務網絡，並獲得較多有益的發展思路的絕佳機會。
MDL團隊熱愛韓國，並計劃在2019年進入韓國市場。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL如何擔保信譽</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</guid>
      <description>在12月初，MDL團隊將在韓國首爾參加2017創業節。SF2017是韓國政府為促進國家創新生態系統而首次組織的。來自亞洲的約60家創業公司將親自受邀與來自世界各地的風投和媒體見面。MDL就在其列表中！
這將是我們作為一個團隊的第一件大事，我們期待著能夠帶給我們未來的潛在合作伙伴以及我們將在那裡見到的老朋友們留下美好的印象。
此外，我們很高興地宣布，我們的網頁mdl.life現在已經啟動，請讓我們用這個精彩的視頻來解釋我們將會用這個平台來達成的目標是什麼。
請欣賞吧！
Your browser does not support the video tag.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>錢從哪裡來?</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>為了保証我們的資金流向正面，我們正在考慮以下創收方式。由於區塊鏈技術的被啟用，一種創新的經濟系統已經啟用。
傳統體系
1.擴展功能
我們將為我們的VIP參與者提供更加閃耀的機會。 一些擴展的功能將使得預訂者了解你更多，或是使人才們有更多出眾的機會，從而使大家能在市場上更加活躍。
2.交易佣金
這是任何市場的基本特征，我們的目標是讓此佣金物所價值。我們不會收取不合理的佣金，相反，我們的目標是盡可能降低這些佣金，大約1-2％，甚至更少。
3.目標廣告
我們的平台將聚集多個藝術領域，所以它將會是目標廣告的理想場所。軟廣告會更加被藝術家和預定者們欣賞，所以我們會樂意接納有吸引力的材料。
創新體系
 基於聲譽的合作伙伴計劃與品牌  每個人才都是最特別的。他們擁有更精湛的技巧，更出挑的外觀和更特別的個性。人們的眼光更經常的被他們吸引。所以我們為什麼不為他們提供某些產品或服務上獲得折扣，讓他們成為產品服務的活廣告呢？人才的聲望更高，折扣更高！人才信譽的可靠性是由區塊鏈技術支持的，並且使用MDL幣支持交易。這是分享廣告的絕佳途徑。  消費者生態系統市場  通常情況下，人才會使用極其個性化的設備或服裝，也許是一些在常規市場中都找不到的特殊物件，所以他們就開始自己創造！這些特別的服裝，設備，用品等若有閑置，都是在MDL平台上可交易/可出租的商品，使用MDL幣將讓涉足這些市場關系變得更便捷。  現場直播  人才的生活是不同尋常的 - 每一個新的事件就像一次冒險。 那麼為什麼不把它展示給大家，並得到一點收入？款項中將扣除佣金，由MDL幣支持。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我們在做什麼呢？</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>如果我有一個小時來解決一個問題，我會花55分鐘思考這個問題，5分鐘考慮解決方案。-阿爾伯特·愛因斯坦
雖然這是愛因斯坦的話，但是這幾乎不適用於不斷變化的人才市場。因為人才市場需要不斷地監控和分析，以了解不斷出現的問題。此外，問題的解決方案並不會立即出現，以致某些並發症仍然被忽略。那這樣如果可以設計一個系統，使之不僅識別存在的問題，也預見到即將到來的問題，並且提供隨之而來的預防措施，如果可以管理得當，那這樣的系統定會是頂尖的吧。
我們的團隊深刻了解人才市場的業務流程，以及擁有能夠充分利用當代技術解決方案的能力，這使我們的團隊有能力成為業界的游戲改變者。我們的工具將會有助於解決現有問題，讓市場參與者能夠有更好的體驗。 具體來說，我們將會實施以下工作：
 作為行業中的業內人士，我們將有能力確定和開發簡單的工具為預訂者和人才搭建橋梁，比如，易於使用的預訂系統、有吸引力的人才分布、好用的時間管理工具、預定者可選用的分類人才列表等等。 把現有的基礎在一個平台上鞏固，為人才和預定者大大的簡化了崗位市場和人才預定的功能。 我們使用區塊鏈技術建立每一個參與者的固體評級制度，從而給市場帶來透明度和公信力。  在開發這個平台過程中，我們將採用迭代的方法。這樣我們的工具將能夠根據市場條件和需求不斷發展。作出這一些努力，是因為我們堅守的理念 —— 提供更高的效率和透明度以造福社會。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL團隊在Slush</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>在2017年10月12日的Slush會議上，MDL團隊首次公開露面。 我們已經向幾位經驗豐富的風投投資者和高科技產業商人展示了我們的願景和想法，不僅獲得了積極的反饋和鼓勵，並且獲得了一些寶貴的意見。
優秀的想法不能出現在含蓄的生態系統中，所以分享思想和知識對於現代世界的生存和發展是絕對重要的。 據說社會資本要比其他任何實物資產更重要得多，所以我們很高興能夠建立更多有價值的關系，也要加強與老朋友的聯系來擴大我們的關系網絡。
MDL團隊對Slush集團表示最誠摯的感謝，感謝這次啟發性活動的順利組織舉行，並且絕對希望能夠再次看到大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL 成立 (視頻)</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  據說有些事件發生的可能是性很小，就像10月8日發生的事件。這一天，所有的拼圖都被整合在了那裡。這是開始一個偉大事業的微小一步。這一步將影響我們的社會，甚至更多的直接利益相關者。
在不同領域出類拔萃的三位來自俄羅斯首都聖彼得堡的朋友，分別在IT，國際貿易和TVC生產行業進行發展。 除了國籍之外，他們唯一的共同之處在於他們身上的一種閃閃發光的精神。 這便是足夠展開事業的熱忱&amp;hellip;
但是廢話少說！
讓我們直截了當的說 - 我們將要加入到最近淹沒每個經濟部門的區塊鏈海嘯的，並已經決心要成為當下已知市場上的第一個，為外國模特/藝術家提供章程並協助其活動和生產行業的項目。 我們已經同意，將IT和區塊鏈專業知識，市場理解和經驗，法律和稅務專業知識結合，為MDL提供了良好的競爭優勢和突破市場的機會。
 Roman Tronenko. 經驗豐富的全棧工程師，具有大量在互聯網行業工作發展的光輝歷史。 IPFS先驅。 多語者的天賦不但被運用在生活裡，也存在與各種感官中：熟練掌握Golang，Python，C++，Java，Kotlin，Ruby，並渴望了解更多。 強大的工程專業背景，擁有兩門碩士學位，專注於計算機科學。是gogo.tattoo的項目的創始人和發起人。 如果你在中國，或是與中國有來往，想學普通話或其他語言，那麼你有很大的幾率已經使用過 Roman Tronenko 開發或參與開發的應用程序。
Dmitry Timokhin. 畢業於俄羅斯聖彼得堡國立大學，他已經在中國上海生活了十多年。 在多個專業領域出類拔萃，包括服裝制造，媒體出版社，食品和非食品進出口與分銷，生物醫學技術，再生醫學或也許更多其他領域。Dmitry Timokhin 在中國，越南，香港，台灣和俄羅斯設立了一批公司，使他能夠在亞洲處理任何形式的稅務和法律問題，並具有足夠的經驗來擴大戰略。
Dimitry Doronin. 在歐洲受過教育的同時，五年間也積極發展自己在中國的職業生涯。在追求團隊管理和團隊創造力博士學位的同時，也作為生產協調員和執行經理人積極參與發展TVC生產。 並在空余時間兼職模特，這一條件提供給了他很好的觀察角度，以評估中國和全球的優秀人才市場。他是F You Art藝術社區以及其他幾個較小的媒體項目的發起人和首席運營官。
 對於我們團隊裡的每個人來說，這個項目是我們職業生涯中重要的一步，我們已經為這次科技航行准備好了足夠的熱情，無論這一路上將會發生多少風暴，我們已經決心將之處理的風平浪靜。
現在我們剛剛啟程。 開始討論，計劃，學習，執行和一起享受航行的愉快。
MDL 是我們的名字。
是的這一次它真的已經開始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>這個就是。)</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh-hant/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>中國、印度尼西亞，大多數的亞洲國家在幾年前就已經熱情轉型，將其經濟從出口驅動轉向消費驅動。廣告業繼續呈現兩位數增長。想一想組成亞洲文化的集體主義模式，我們不難發現在所有營銷活動中，有模特參與的，總能有壓倒性的優勢。無論是在線，熒幕上或者是現場推廣，模特總是它的關鍵部分。
由此，比方說，大量各種各樣的外來人才涌現中國，其中不乏模特、演員、歌手及舞者，馬戲團成員和主題公園演出者。並且，由於這些人才的國籍，他們普遍被群眾認為是高價的。 據估算表示，在中國大陸有大約10,000名自由職業的外國模特與30多個專業模特機構公司為會展公司，產品車間，各種展覽等提供服務。這一切都在最近才開始發生，還未建立任何堅實的基礎設施和參與者交互的市場標准。
隨著人才供需市場的持續發展，我們聽到一種聲音呼喚著市場的透明化和規范化。更加具體的來說，以下例舉了人才和需求方的一些已存在的問題：
尋求。 傳播工作信息是需要消耗資源的，有時不容易找到體面的模特。當下人才和供應商的渠道並不整合，很多需求都較隱蔽。 人才需求方不清楚模特的時間表，所以需要花費時間精力來聯系每位人才。此問題目前的解決方案在技術和邏輯上都是過時的。
聲譽。 由於還並未建立統一的數據庫，關注模特和建立需求方黑名單都並不簡單。工作條件經常沒有被明確描述，人才有可能會被需求方欺騙甚至粗魯對待。職位並沒有固定的價格定位，不乏預定方削減薪水和提供超低報價，也不乏模型經常行為不端或欺騙他們的合作伙伴。
展示。 收集和呈現試鏡信息都是非常耗時的。 客戶經常選到更好的演示材料，而不是更好的人才。
隨著產業市場越來越成熟，當下需要復雜的監控和預防措施，有助於使行業更加透明和高效。 更普遍來說，在亞洲人才市場中出現的問題在所有發展中市場都是普遍的。 因此，一旦找到並成功引入解決方案，也可以將其方案應用於其他領域。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>