<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jas on MDL - Talent Hub Blog</title>
    <link>http://mdl.wtf/ja/</link>
    <description>Recent content in Jas on MDL - Talent Hub Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.wtf/ja/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>MDLの開始（ビデオ）</title>
      <link>http://mdl.wtf/ja/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ja/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  時に物事が生まれる確率はとても低いと言われる。10月8日に開始されたこのプロジェクトはとても良い機会に恵まれた。全てのパズルのピースは一つの場所に集められた。いつか世の中に影響を与えるであろう、素晴らしい冒険に向けた小さな一歩であり、3人のステークホルダーの人生そのものである。
ロシア、サンクトペテルブルグ出身の上海に住む3人 – IT、国際貿易、TVC（テレビコマーシャル）業界に従事 - 国籍以外の共通点は事業に対する迸る魂だった。それは事業を開始するためには十分であった…
近い将来、様々な産業にて溢れかえるように使われるであろうブロックチェーン技術と結びつけるアイデアは価値を加え、我々は外国人モデル/アーティストに関わるイベントや制作業界にて第一人者となると決意した。IT及びブロックチェーンの専門家、マーケットに対する理解と経験、法や税に関するノウハウを組み合わせることは優位性のある競争力やマーケットの大部分をつかむ機会を与えると我々は考えている。
我々に関して：
Roman Tronenko　インターネット業界にて複数の技術を用いた仕事に従事。Golang、Python、C++、Jave、Kotlin、Rubyなど様々な経験を持ち、新しい言語習得にも情熱を持つ。コンピューターサイエンスにおいて2種の修士を持つ技術に強みがある。“gogo.tattoo”プロジェクトの創業者である。もし中国や、中国語圏に関わっているAppにはRomanが開発や関わるものが多くある。
Dmitry Timokhin　ロシア、サンクトペテルブルグ州立大学卒業であり上海に10年以上滞在。アパレル製造、メディア出版社、食品-非食品の輸出入や物販、生物医学技術や再生医療など多岐に渡る経験を持つ。中国、ベトナム、香港、台湾やロシアに複数の会社を経営し、アジアにおける税や法に関する知識を持ち、その知識は様々な地域へ活用できる。
Dimitry Doronin 北京-欧州にて教育を受け5年間中国にて仕事に従事。チームマネジメントやチームクリエイティビィティーに関するPhD時代には、制作コーディネーターやキャストマネージャーとしてTVC作製に関わる。パートタイムのモデルとしての経験もあり、この経験により中国市場や世界におけるタレント業界に対する示唆に富んだ洞察を持つ。F You Art Communityやその他複数プロジェクトの創業者、COOである。
それぞれにとってこのプロジェクトはキャリアの中で重要なものであり、度重なる困難を乗り越え長期的に拡大するための情熱や準備を進めてきた。 私たちはまず、議論、計画、実行、学びを繰り返し充実した日々を重ねてきた。
MDLと名付け、 プロジェクトをスタートした。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>このプロジェクトについて、</title>
      <link>http://mdl.wtf/ja/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ja/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>中国やインドネシアを含む、アジアの国々の多くで、この数年の間、輸出主導型経済から消費主導型、広告業界主導の経済への移り変わりは数百倍もの成長を見せている。 アジア圏における集産主義を念頭に置いて場合、私達は全てのマーケティング活動において圧倒的多数の才能が見られる。オンライン、テレビ上、現場でのプロモーションそれぞれに関わらず、才能はいつもキーである。
例えば、中国はあらゆるタイプのタレント – モデル、俳優、歌手、ダンサー、サーカスやパフォーマーなど - 、膨大な数の外国人タレントが存在し、多くの場合において彼の国籍により価値を生み出しているケースが多い。30ものモデル代理店に属する、中国大陸を拠点として働いているフリーランスの外国人モデルの数は10,000人と見積もられている。この状態は近年始まったものであるため、これらの人々に対して、固定したインフラや成熟したマーケットスタンダードが存在していない。
プロモーションイベントやテレビまたは、ファッションショーでの成功は参加タレントに依存されるケースが多い。製品を全面に押し出すために膨大なリソースが割かれることや、タレントを最大限活かすアイデアがあることはとてつもなく重要になる。一方では、タレントは頻繁に悪用され、騙され、単純に蔑ろにされている。マーケットが継続的に成長しているため、契約者とタレント双方から、規制や透明性に対する声が上がっている。
検索：　求人情報の検索は労力が必要であり、良いタレントを見つけ出すことも難しい。現状の需要と供給は不透明であり、ルートは統合されていない。契約者はタレントのスケジュールを把握できず、個人にコンタクトするために時間を要する。現在の方法は古い技術であり非合理的である。
評判： 一元的なデータベースが無いため、タレントや契約側のブラックリストを見つけ出すことは難しいものである。仕事内容が明確に記載されていないケースは非常に多く、契約者側の怠慢や虚偽が含まれる。不明確な給料提示、多額の仲介料金、少ないオファー。モデルは自信の業績に不品行や膨張を含めることがある。
プレゼンテーション：　キャスト情報の収集、提示は時間がかかる。最終クライアントはより良いタレントよりも、より良いプレゼンテーションをしたタレントと仕事をする。
マーケットが成熟し、洗練されるにつれ、業界の透明性や効率化することは複雑なモニタリングや問題の未然防止のため必要なことである。一般的に、アジアにおけるタレント市場の問題は、ほぼ全ての成長段階の市場にて共通して見られることである。したがって、解決方法が見つかり、上手く導入されることにより、その他の地域などに展開することができる。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>