<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://mdl.life/zh/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.life/zh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>钱从哪里来?</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>为了保证我们的资金流向正面，我们正在考虑以下创收方式。由于区块链技术的被启用，一种创新的经济系统已经启用。
传统体系
1.扩展功能
我们将为我们的VIP参与者提供更加闪耀的机会。 一些扩展的功能将使得预订者了解你更多，或是使人才们有更多出众的机会，从而使大家能在市场上更加活跃。
2.交易佣金
这是任何市场的基本特征，我们的目标是让此佣金物所价值。我们不会收取不合理的佣金，相反，我们的目标是尽可能降低这些佣金，大约1-2％，甚至更少。
3.目标广告
我们的平台将聚集多个艺术领域，所以它将会是目标广告的理想场所。软广告会更加被艺术家和预定者们欣赏，所以我们会乐意接纳有吸引力的材料。
创新体系
 基于声誉的合作伙伴计划与品牌   每个人才都是最特别的。他们拥有更精湛的技巧，更出挑的外观和更特别的个性。人们的眼光更经常的被他们吸引。所以我们为什么不为他们提供某些产品或服务上获得折扣，让他们成为产品服务的活广告呢？人才的声望更高，折扣更高！人才信誉的可靠性是由区块链技术支持的，并且使用MDL币支持交易。这是分享广告的绝佳途径。  消费者生态系统市场   通常情况下，人才会使用极其个性化的设备或服装，也许是一些在常规市场中都找不到的特殊物件，所以他们就开始自己创造！这些特别的服装，设备，用品等若有闲置，都是在MDL平台上可交易/可出租的商品，使用MDL币将让涉足这些市场关系变得更便捷。  现场直播  人才的生活是不同寻常的 - 每一个新的事件就像一次冒险。 那么为什么不把它展示给大家，并得到一点收入？款项中将扣除佣金，由MDL币支持。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我们在做什么呢？</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>如果我有一个小时来解决一个问题，我会花55分钟思考这个问题，5分钟考虑解决方案。-阿尔伯特·爱因斯坦
虽然这是爱因斯坦的话，但是这几乎不适用于不断变化的人才市场。因为人才市场需要不断地监控和分析，以了解不断出现的问题。此外，问题的解决方案并不会立即出现，以致某些并发症仍然被忽略。那这样如果可以设计一个系统，使之不仅识别存在的问题，也预见到即将到来的问题，并且提供随之而来的预防措施，如果可以管理得当，那这样的系统定会是顶尖的吧。
我们的团队深刻了解人才市场的业务流程，以及拥有能够充分利用当代技术解决方案的能力，这使我们的团队有能力成为业界的游戏改变者。我们的工具将会有助于解决现有问题，让市场参与者能够有更好的体验。 具体来说，我们将会实施以下工作：
 作为行业中的业内人士，我们将有能力确定和开发简单的工具为预订者和人才搭建桥梁，比如，易于使用的预订系统、有吸引力的人才分布、好用的时间管理工具、预定者可选用的分类人才列表等等。 把现有的基础在一个平台上巩固，为人才和预定者大大的简化了岗位市场和人才预定的功能。 我们使用区块链技术建立每一个参与者的固体评级制度，从而给市场带来透明度和公信力。  在开发这个平台过程中，我们将采用迭代的方法。这样我们的工具将能够根据市场条件和需求不断发展。作出这一些努力，是因为我们坚守的理念 —— 提供更高的效率和透明度以造福社会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL团队在Slush</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>在2017年10月12日的Slush会议上，MDL团队首次公开露面。 我们已经向几位经验丰富的风投投资者和高科技产业商人展示了我们的愿景和想法，不仅获得了积极的反馈和鼓励，并且获得了一些宝贵的意见。
优秀的想法不能出现在含蓄的生态系统中，所以分享思想和知识对于现代世界的生存和发展是绝对重要的。 据说社会资本要比其他任何实物资产更重要得多，所以我们很高兴能够建立更多有价值的关系，也要加强与老朋友的联系来扩大我们的关系网络。
MDL团队对Slush集团表示最诚挚的感谢，感谢这次启发性活动的顺利组织举行，并且绝对希望能够再次看到大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL 成立 (视频)</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  据说有些事件发生的可能是性很小，就像10月8日发生的事件。这一天，所有的拼图都被整合在了那里。这是开始一个伟大事业的微小一步。这一步将影响我们的社会，甚至更多的直接利益相关者。
在不同领域出类拔萃的三位来自俄罗斯首都圣彼得堡的朋友，分别在IT，国际贸易和TVC生产行业进行发展。 除了国籍之外，他们唯一的共同之处在于他们身上的一种闪闪发光的精神。 这便是足够展开事业的热忱&amp;hellip;
但是废话少说！
让我们直截了当的说 - 我们将要加入到最近淹没每个经济部门的区块链海啸的，并已经决心要成为当下已知市场上的第一个，为外国模特/艺术家提供章程并协助其活动和生产行业的项目。 我们已经同意，将IT和区块链专业知识，市场理解和经验，法律和税务专业知识结合，为MDL提供了良好的竞争优势和突破市场的机会。
 Roman Tronenko. 经验丰富的全栈工程师，具有大量在互联网行业工作发展的光辉历史。 IPFS先驱。 多语者的天赋不但被运用在生活里，也存在与各种感官中：熟练掌握Golang，Python，C ++，Java，Kotlin，Ruby，并渴望了解更多。 强大的工程专业背景，拥有两门硕士学位，专注于计算机科学。是gogo.tattoo的项目的创始人和发起人。 如果你在中国，或是与中国有来往，想学普通话或其他语言，那么你有很大的几率已经使用过 Roman Tronenko 开发或参与开发的应用程序。
Dmitry Timokhin. 毕业于俄罗斯圣彼得堡国立大学，他已经在中国上海生活了十多年。 在多个专业领域出类拔萃，包括服装制造，媒体出版社，食品和非食品进出口与分销，生物医学技术，再生医学或也许更多其他领域。Dmitry Timokhin 在中国，越南，香港，台湾和俄罗斯设立了一批公司，使他能够在亚洲处理任何形式的税务和法律问题，并具有足够的经验来扩大战略。
Dimitry Doronin. 在欧洲受过教育的同时，五年间也积极发展自己在中国的职业生涯。在追求团队管理和团队创造力博士学位的同时，也作为生产协调员和执行经理人积极参与发展TVC生产。 并在空余时间兼职模特，这一条件提供给了他很好的观察角度，以评估中国和全球的优秀人才市场。他是F You Art艺术社区以及其他几个较小的媒体项目的发起人和首席运营官。
 对于我们团队里的每个人来说，这个项目是我们职业生涯中重要的一步，我们已经为这次科技航行准备好了足够的热情，无论这一路上将会发生多少风暴，我们已经决心将之处理的风平浪静。
现在我们刚刚启程。 开始讨论，计划，学习，执行和一起享受航行的愉快。
MDL 是我们的名字。
是的这一次它真的已经开始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>这个就是。</title>
      <link>http://mdl.life/zh/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/zh/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>中国、印度尼西亚，大多数的亚洲国家在几年前就已经热情转型，将其经济从出口驱动转向消费驱动。广告业继续呈现两位数增长。想一想组成亚洲文化的集体主义模式，我们不难发现在所有营销活动中，有模特参与的，总能有压倒性的优势。无论是在线，荧幕上或者是现场推广，模特总是它的关键部分。
由此，比方说，大量各种各样的外来人才涌现中国，其中不乏模特、演员、歌手及舞者，马戏团成员和主题公园演出者。并且，由于这些人才的国籍，他们普遍被群众认为是高价的。 据估算表示，在中国大陆有大约10,000名自由职业的外国模特与30多个专业模特机构公司为会展公司，产品车间，各种展览等提供服务。这一切都在最近才开始发生，还未建立任何坚实的基础设施和参与者交互的市场标准。
随着人才供需市场的持续发展，我们听到一种声音呼唤着市场的透明化和规范化。更加具体的来说，以下例举了人才和需求方的一些已存在的问题：
寻求。 传播工作信息是需要消耗资源的，有时不容易找到体面的模特。当下人才和供应商的渠道并不整合，很多需求都较隐蔽。 人才需求方不清楚模特的时间表，所以需要花费时间精力来联系每位人才。此问题目前的解决方案在技术和逻辑上都是过时的。
声誉。 由于还并未建立统一的数据库，关注模特和建立需求方黑名单都并不简单。工作条件经常没有被明确描述，人才有可能会被需求方欺骗甚至粗鲁对待。职位并没有固定的价格定位，不乏预定方削减薪水和提供超低报价，也不乏模型经常行为不端或欺骗他们的合作伙伴。
展示。 收集和呈现试镜信息都是非常耗时的。 客户经常选到更好的演示材料，而不是更好的人才。
随着产业市场越来越成熟，当下需要复杂的监控和预防措施，有助于使行业更加透明和高效。 更普遍来说，在亚洲人才市场中出现的问题在所有发展中市场都是普遍的。 因此，一旦找到并成功引入解决方案，也可以将其方案应用于其他领域。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>