<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Zhs on MDL - Talent Hub Blog</title>
    <link>http://mdl.wtf/zh/</link>
    <description>Recent content in Zhs on MDL - Talent Hub Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Feb 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.wtf/zh/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>开发更新#1</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2018-02-16-development-update-1/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2018-02-16-development-update-1/</guid>
      <description>亲爱的在区块链伙伴们和MDL的支持者们：
MDL平台在这段时间里一直在持续积极发展的状态，现已是时间可以于社区分享一些更新要文。
我们的MDL里目前有大约六个开发中的项目。他们中的一些项目从第一天开始便是开源代码（钱包、teller、这个区块链、博客、网页），而其他一些正在进行内部开发和内部测试中（平台后端、Android客户端，等等）。
我很高兴地宣布，我们的开发团队已发展到了六人。伴随着我们团队如此之快的发展，现在我们更重要的是把我们手头上的优先事项和重点任务，分配给最合适的、合格的人。
说到重点，我们的ITO已经接近了，这就是为什么我们的大部分精力都花在建立钱包，testnet和MDL的区块链（明显的模型/奖章/M.D.L.）代币，修复了teller的所有功能，同步和固定了节点和准备了热钱包解决方案。
在今天的更新中，我将关注开源项目。
MDL testnet 节点 -&amp;gt; mainnet 节点，钱包
https://github.com/MDLlife/MDL
MDL是基于天空币的代码。这就是为什么我们花时间在内部进行测试的原因。我们还没有看到任何致命的问题，但仍有一些小的（微不足道的）bug正在修复中。核心功能已经是可行的，同时天空币团队一直努力在提高自己的平台，现在已经有1000多个Git提交的主要空分。我们正在同步，并将它们合并到我们的代码中。
由于在代码库中的一些变化，我们有大部分仍然需要手动操作，以便不打破我们的工作代码。从产生在2018-01-25 03:51的创世记区块以来，MDL代币已分发到100个地址（10000000 MDL/地址）和24个人了，这些代币已经被锁定了1年，还有另外20个地址已经被锁定了2年，按照我们的路线图/开发计划。其余的代币也已经都安全离线存储了。
我们已经从第一组10000000 MDL中分离了100 MDL进行内部测试。我们将继续进行测试，直到ITO的开始。这意味着，除非在这不太可能发生任何严重的漏洞情况下发生bug，这将成为mainnet blockchain，这是有趣的开端！
代币的当前最小分度为0.001 MDL MDL，一旦MDL允许更多的用户加入平台，将有可能把一个代币的最小分度调整为0.000001 MDL（6位小数），但我们决定在6位小数之后不再多加小数点，因为那已经是不必要的了。基于天空币的加密货币拥有最多6位小数点，这令更多的人不容易出错。但目前我们不希望网络上泛滥微交易。代币小时数和他们应有的行为也正在进行中，我们将在不久的将来提供这部分的更新。
ITO 工具，teller
https://github.com/MDLlife/teller
MDL艺人社正在完成法律方面的问题，这将决定我们如何执行KYC。在ITO期间为我们的teller列出MDL白名单地址，最可能是我们要走的路。这就是为什么我们一直在修理teller。MDL提款计划支持以下转换：
BTC -&amp;gt; MDL ETH -&amp;gt; MDL SKY -&amp;gt; MDL WAVES -&amp;gt; MDL 当然，我们早期的投资者将能够通过teller交换他们的基于Waves的MDL.life（预售MDL）代币
MDL Explorer
https://github.com/MDLlife/explorer
MDL Explorer将通过运行MDL节点局部先，然后再运行资源管理器。目前于天空的浏览器没有太大的差异，如果你运行它，你甚至会在许多地方看到Skycoin。这是我们不久之后将要改变的事情之一。【提高Explorer赏金和将其品牌更名为MDL？】此外，我们将建立一个服务器来全球化运行MDL Explorer。但是别忘了，每一个MDL钱包的最后一个标签就是自己的Explorer噢。
我们的设计师团队和我们的概念团队正在完成MDL新品牌的手册/样貌的过程中。这就是为什么上述产品的设计并不是我们的首要任务。一旦新的设计，标志和企业的颜色得到确认，我们将更新和改进设计。
因为所有的项目都是开源的，感兴趣的开发者将有机会克隆和编译代码本身，请遵循GitHub指令。
为所有流行的系统安装的钱包版本（MAC /Win/ Linux）在不久后便将可以提供给我们的社区成员。事实上，那些喜欢Go语言的人已经可以用gox编译它了 ;)
地址：MDLzVebXKCqbtGJMnEoGdFkewvUN5KMryrRTc https://github.com/MDLlife/MDL/pull/1
我们正在考虑增加三个字节（确切地说，“MDL”）在每一个MDL令牌地址前，让它更清晰可辨，消除不小心把MDL代币发送到天空币或者太阳币等等地址的可能性。这还没有最终决定我们成本和风险的估计，但代码已经写好了。详情请见上方的第一个pull request。
我会尽快在下次开发更新中尽可能详细地介绍我们的内部项目。 现在我的手和脑袋必须从英语切换回golang，因此我们的支持者，艺术家，预约者和所有区块链人员将更快获得更多精彩的东西。
此致敬礼, MDL.life&amp;rsquo;s CTO, RT, Gladenbach</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预售达到了最高限额!</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2018-01-31-pre-ito-hard-cap/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2018-01-31-pre-ito-hard-cap/</guid>
      <description>亲爱的朋友们！我们感谢大家可以把信任交托于我们的 MDL 艺人社。我们特别感激 MDL 艺人社的早期投资者对于我们的信任和支持。我们相信 MDL 社区是这个平台最重要的利益相关者 - 如果没有大家的支持，我们并不能成气候！预售的极限已经达到了，这个意味着我们在正确的时间做了正确的事情。MDL 团队在为社会创造长线价值的过程中充满了热情，我们为了 2018 准备了更多的酷炫事件。敬请期待！被才能充满吧！
你亲爱的， MDL.life</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预售的最后一周啦！</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2018-01-25-the-last-week-of-pre-ito/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2018-01-25-the-last-week-of-pre-ito/</guid>
      <description>上个星期，MDL艺人社的预售活动得到了一个愉快的消息 - 已经成功越过了最低门槛 $300 000！恭喜所有的投资者，参与者与伙伴们！
预售项目已经有超过80位参与者，但是预售只是一个开端。预售让我们可以提前为大家准备这有趣的重磅项目，和有相同志向的人更好的一起工作，探索发现，共同冲刺，达成成就，共享成果，非常高兴您决定与我们一起走这条路。
我们的项目正在迅速发展，有了更多的新成员，参与了更多的会议，也研讨了更多的技术方案。进行了高质量更新，开发软件，也有很酷的软件合作方。我们迫不及待的想告诉大家更多的进展。
对于还没有踏出支持艺人市场中的的新生代未来“明星”第一步的朋友们，提醒 - 预售将在1月31日之前结束！如果您可以抓紧时间，赶紧踏出跳上火车的最后一步，就能与我们一起飞向未来啦！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>为什么艺人社的代币小时数那么酷</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2018-01-19-why-mdl-token-hours-are-so-cool/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2018-01-19-why-mdl-token-hours-are-so-cool/</guid>
      <description>MDL 艺人社平台将会被 MDL 代币小时数（MDL TH）助力。MDL TH将会被用于支持 MDL 代币的价值增长，也会被用于保护平台，解决可能会发生的过高的 MDL 代币挥发性问题。以下八个概念可以解释 MDL TH。
 MDL TH 的机制根据 Skycoin 的 Coin Hours 进行了调整。 您所收到的 MDL 代币小时数的数量是根据您所拥有的 MDL 代币的数量，随着时间的积累而增加的。 MDL TH 是逐步增加的。 MDL TH 是从 MDL 区块链中派生出的区块。 MDL TH 是不能被交易的。这将增加 MDL 代币的价值和 MDL 代币小时数的稳定性。 代币小时数将在购买平台上的扩展功能时抵消。 限时功能和永久功能都可使用 MDL 代币小时数购买。 MDL TH 也将在进行 MDL 代币交易的过程中被抵消。   可以用 MDL TH 购买的功能列表，以及其波动性问题将在稍后介绍，敬请关注！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>为什么MDL代币的价值会随着时间增长呢？</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2018-01-14-why-mdl-value-increase/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2018-01-14-why-mdl-value-increase/</guid>
      <description>了解为什么MDL代币会随着时间的推移而增值对于我们的早期投资者来说，是很关键的。我们刚刚才意识到，这样对我们来说显而易见的升值趋势，对于社会来说却并不明朗。所以在这里我们想要简单介绍一下我们的代币使用计划，以及我们将如何保证我们的加密币投资者的资金增长。
首先，MDL代币的价值将随着我们在艺人资源市场的扩张而增长，演艺这个市场正在不断扩大。越来越多的人使用我们的平台，就会越来越多的人想要拥有MDL代币。最初我们的目标是提供具有真正价值的产品，用于在实质上解决娱乐业现有问题，所以我们坚信我们可以根据我们的营销计划进行扩展。
其次，当市场饱和度达到时，我们将为MDL代币开发实施更多功能，比如市场生态系统，与各大品牌的合作伙伴计划以及直播等等。当MDL代币的功能越来越多的时候，当然更多的人会希望拥有它。
最后，但不是最不重要的，MDL代币的拥有者将在我们的平台上得到更多的功能（“金牌会员”功能）。这将通过代币的小时数（Token Hours）来实现（拥有MDL代币越多，保存时间越长，代币的小时数就越多）。因此，我们的平台参与者将希望拥有更多的MDL代币，以便更好地使用MDL艺人社平台。代币小时数的特点是根据天空账本的Coin Hours进行调整的，这一点将在下一篇文章中进一步讨论。
我们密切关注着MDL社群的声音，致力于为我们的加密货币投资者和艺人们带来价值。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>艺人社的加密性和公开性</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2018-01-09-anonymity-publicity-in-mdl/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2018-01-09-anonymity-publicity-in-mdl/</guid>
      <description>我们的任务之一是为娱乐业市场带来透明度，但是，我们也需要应对这一任务在此领域造成的影响，为艺人和预定者创造更容易被接受的流程和环境。我们使用 blockchain 和 PIDS (IPFS, CXO) 技术，因为他们拥有众所周知的让信息公开可信的能力，他们的强项是使数据具有公开信，可追踪性，和拥有不可更改的特性。但是与此同时，这些特性也提出了一个很好的问题 — 什么样的信息将会被开放给公众？
几年来,，人才资源市场的运营活动为我们的团队提供了一个绝佳的视角, 来观察我们的人才可能会想要隐藏什么, 以及想要如何公开必要信息，或是炫耀那些值得炫耀的。关于这部分，网站所采取的安全手段，如私人秘钥和相关的核查工具，并不是本话题所含概的事项。
工资 这对于艺人们来说并不是一个直截了当的话题 — 有时候艺人想要隐藏此数字，仅在必要时炫耀它。
 隐藏 &amp;gt;1.艺人可能会担心过低的工资可能会降低他们的市场价格。 &amp;gt;2.过高的价格可能会使别的艺人嫉妒。
显示 &amp;gt;1.艺人可能是想要要向大家宣布，他们是值得这个价格的，他们并不为低收入而工作。
 宣传材料 这是人才获得工作和被星探发现的主要工具。但是有时他们并不想把材料公开。其中有几个原因：
 1.其他的人才或预订者可能会将材料误用。 2.人才可能会羞于向广大公众展示这些材料。 3.有些人才可能会担心其他人才复制他们的优秀宣传材料，从而降低他们的竞争优势。
 往期事件 当人才张贴他们的工作照片或视频时，他们会将他们的繁忙程度和个人要求暴露给大家。这些材料提醒预订者和其他的人才，他们是真实存在着干实事的，是可以被邀请到其他工作的。但是也有可能，人才根本没有足够的时间，或者是缺乏精力在媒体或者是社交网络上张贴在这些材料。但有时他们却想要把这些材料藏起来，这是为什么呢？
 1.他们不希望别人发现他们在一个价格不高的项目中工作。 2.他们可能太害羞了，如果这是个特殊项目，例如半裸拍摄等等。 3.他们并不想要被其他的人才看到他们在为此项目工作。
 艺人社当然深切关注这些问题，毕竟我们的目标是搭建一个全球化的工具为人才和预订者带来最大化的便捷。艺人们普遍是个人主义的人，我们的目标是建立可定制的用户界面，在满足艺人和预定者的个性需求的同时，牢记我们的透明度理念。当然，我们也将使用最现在化的技术 (IPFS、CXO、BC) 来处理传统数据存储方法所带来的问题，以最有效的方式为业界提供最大化的便利。在不久的将来，我们将会从技术角度分析有关于匿名化问题。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>方法技术的决策</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-31-approaches-technical-decisions/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-31-approaches-technical-decisions/</guid>
      <description>在当下全球区块链发展的状况中，大多数人似乎完全忘记了每个项目背后都有一些真正的在为此努力工作的人（或许有可能没有）。 因此，一个拥有极客团队背景和易于理解的介绍视屏的超级有型的时尚网站，当然比比特币或以太坊的复杂项目更吸引投资人的目光。人们只是盲目地把钱汇给一个智能合同，而没有真正研究是否有努力工作的团队在做概念，打代码，有没有一个值得信任的领导带领进行营销等方面或等等种种的工作。 真正的KYC或尽职调查应该在双方进行的，而不是只是乞求好运可以发生。 MDL采取了不同的方法，至少在预备ITO进行时。我们现在并不是要进行正式的KYC，而是要尽力了解我们的投资者，并且，我们认为让他们更了解我们也是很重要的。 在1月份的预备ITO期间，我们已经准备好所有可能遇到的问题的答案，并且尽可能的多多回应这些问题。
为什么我们选择Waves平台来进行预备ITO？
坦率地说，我们的所有团队成员都没有在Waves社区活跃过。但是我们对于一些以太坊项目有着丰富的知识，同时，对于ERC20，我们也是经验丰富的投资者。问题是。 ETH用户体验还远远不足于人们对它的期望。这个问题似乎一直没有任何改变，Ethereum网络现在的拥塞状态不仅不允许第一个有用的应用程序（ICO + crypto kitties）向世界展示其潜力，且它只是表明，把整个世界整合进入一个单一的数据库[实际上是区块链]可能不是最好的主意。Vitalik和他的团队正在做一个很好的事件，他们帮助加密货币社区成长，并向许多人开放，让大家都开了眼。但他们低估了即将带给世界的影响。我们并没有要与那些ERC20交战的想法，而是觉得，与其让我们的投资者浪费大量的交易费用，不如使用创建者Sasha为我们带来的便捷：它将允许MDL团队实现我们最初的众筹目标，并专注于重要的事情 - 建设伟大的产品。 MDL并没有冲击区块链加密货币的浪潮，我们正在乘坐工业革命4.0的震撼邮轮。
为什么我们选择天空币科技/天空账本?
MDL[目前]并不是一个缩略平台或是一大堆智能合约。 我们将区块链视为技术演进的重要组成部分。 最重要的是 - 我们眼中的所有区块链都是数据库。 是的，数据库具有分布式和不可更改的独特吸引力特性。 以太坊试图把整个世界放到一个数据库中; 但对于我们作为一个初创公司来说，确保我们使用的技术是坚实且经过充分测试是非常重要的。 因为Skycoin的github上已经有了很好的功能，所以Skycoin是在比特币[和大部分的分叉]的基础上进行大量的改进，解决当下无法解决的问题。我们建议大家可以看看他们的博客，甚至可以浏览一下白皮书。
如何让传输至MDL主网的过程发生？
通过网关。MDL主网将基于Sky的代码库，因此继承了其宝贵的品质。 Skycoin的场外交易已经向其团队和社区证明，它运作良好，每个人都可以在github.com/skycoin/teller上观察和分析代码。我们只是添加对于WAVES节点的支持，这一部分在直接就已经开始运作了。
为什么我们如此快乐？
那么，为了防止加密货币全球紧急状况的发生，你仍然应该选择谨慎，不要投入过多于你可以接受失去的钱，这一点对你来说至关重要。没有人可以保证在MDL项目中的投入可以抵抗大地震或突如其来的经济海啸。无论如何，根据我们的路线图，事情是可行的。
亲爱的女士和先生们，祝您2018快乐! MDL, Roman Tronenko, CTO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>这些我们正在做的事儿，是什么？为什么？</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-23-what-do-we-do-and-why/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-23-what-do-we-do-and-why/</guid>
      <description>我们正在做什么呢？我们为什么要做这些呢？
当下正在火爆风行的区块链热潮带来了超级多的项目，但是似乎并不是每个项目都是真实的，或有些项目并没有出于一种有用途的好初衷。ICO成为初创公司筹集资金的手段，但是这样的好工具在帮助真正有前途的公司发展的同时也被骗子们的盯上了。那，MDL艺人社是一个真实的，有实实在在的视野和发展计划的项目，还是也是乘坐着加密热潮的骗子项目呢？我们相信自己是站在坚实的基础上，以下让我们陈述为什么。
首先，我们为什么仅仅为了一个申请招聘的环节而运用区块链技术呢？
我们认为，目前的艺人预订方式在逻辑上和技术上都过时了。有了区块链（以及其他技术和方法）的帮助，让我们更加容易和透明化的打造声誉的模块，使得任何市场活动都可以得到巩固和跟踪。更重要的是，使用MDL代币让我们要创建生态经济，这将使我们不仅吸引了更多的参与者，而且成为了更多人的收入来源。因此，交易佣金将下降，因此我们也将超越我们潜在的竞争对手。
为什么我们选择与表演者采购市场合作？
以下有几个原因。首先，我们希望从一个壁龛市场开始，我们相信我们所选择的领域是最需要技术上的便利的 —— 至今还没有能够为创造性人才和艺人找工作的全球搜索引擎。我们的团队在这方面有着丰富的经验，我们不仅能够认识到存在的问题，而且也可以找到解决这些问题的方法。
第二，我们相信，在工业革命4.0的背景下，机器人和人工智能将占据越来越多的就业机会，市场将不断增长。人们天生就具有创造性，我们希望通过我们的解决方案来简化他们把爱好和技能的货币化的过程。
最后，但并非不是最重要的一点，我们认为和艺人一起工作是很有趣的！表演者是杰出的，他们的精力对于人类的发展是至关重要的，所以我们都想要尽可能接近这些具有创造性的灵魂！</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL - Mine Distributed Ledger(我的分布式账本</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</guid>
      <description>MDL艺人社采用PIDS技术（IPFS，CXO等），这将使信息采用分布式的方式储存在用户和挖矿者的设备中，以提高访问速度和保障更高的信息安全。
为了补偿我们的用户和挖矿者，我们开展了赏金计划 — 任何人都可以通过在平台上存储有关于艺人，活动等等信息得到一定量的MDL代币。MDL代币可以被用来在艺人社使用，或者是转换成其他的加密货币和法币。
此时此刻正有两个相当靠谱的科技将被我们平台采用 - 星际文件系统（IPFS）和天空账本（CXO）。IPFS已经完美运作许久，即便采矿还并未被运训运作，我们部落格里的全部媒体资料都已经被储存在了那里。但是我们指望着，它迟早有可能在IPFS挖取赏金。
天空账本，又是一个新兴的事件，但已经收到了信息科技社区的强烈支持。在Skywire社区的参与者将能够建立自己的相关硬件或Skywire矿机来为MDL网络加把劲儿，提供访问照片，视频，和所有必要的元数据。
天空账本是一个“新型网络”，我们都非常激动可以成为这一史诗事件的共同建造者，并成为在这一网络环境下的第一个超好用的app。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL在天空帐本会议</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-14-mdl-at-skyledger-conference/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-14-mdl-at-skyledger-conference/</guid>
      <description>因为MDL艺人社密切考虑采用CXO技术是天空账本生态系统的一部分，我们很荣幸被邀请到上海区块链爱好者与投资者会议来提出我们项目的理念。
天空账本将自己定位为区块链版本 3﻿并且强力支持商业和IT社区。该技术是由国际团队在上海开发，旨在执行其他一些DAO协议。
能够与世界范围内的科技佼佼者，与中国最先进的科技团队关系紧密，MDL团队倍感享受。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>预备ITO正在进行中</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</guid>
      <description>我们需要大约500,000美元来为我们的ITO进行准备。这一数额将允许ITO活动在2018年3月进行开展。届时，我们预计将为平台的开发筹集约2000万美元，为业务发展和使MDL实现跨进规模化，以及加强研究开发还有加快进一步实施 BC &amp;amp; PID 技术。
MDL代币在2017年10月8日以100,000,000个的总量在Wav﻿s平台上发布了。 代币的资产信息可在以下链接中查看 - http://wavesgo.com/tokens/HtM2zY7gDnGbmNmEtF44K8TGCgajDj4rBX29bH87kwXP
在2018年1月，我们计划结束预备ITO中的MDL代币的发售。
如果想要参与预备ITO，参加者应先前往 wav﻿eswalle﻿t.io 安装Wav﻿s钱包。
在2018年1月预备ITO中，我们将以0,01美元的平均价格发行总额的50%，数量为50,000,000个代币。20%的金额将被用作於平台协助开发者的奖池，30%的金额将留在团队为后续开发作为铺垫。
每一位白名单中的名额，将能够以ETH，BTC，BCH，SKY或者Wav﻿s购买最多20,000美元的MDL代币。请在收到代币之前进行支付。
预备ITO将持续三周，所以我们将人工进行发售。对於预备众筹的软封顶为500,000美元，硬封顶为600,000美元。
对於正式ITO我们将在天空账本上发行总量为1,000,000,000的MDL代币。在预备ITO上获得的代币将由 1:1 的比例转换成为新的代币。
三月初，我们计划发放代币总额的40%（400,000,000个MDL代币），相当於2,000万美元，因此代币的平均价格将约为0,05美元，这将会是预备ITO总额的五倍。
ITO的软上限将为1,000万美元，硬上限将为2,500万美元，个人购买上限待定。其余的60%将留给矿池，生态系统经济和赏金计划。股份池待定。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>用户指南 - 篇章 1</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-08-user-instruments-part1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-08-user-instruments-part1/</guid>
      <description>个人资料 我们相信有才华的艺人们不可能只有一种才能，所以每份个人资料页面中都将会包含多个技能资料页面 – 演戏，跳舞，折纸，马戏或者任意有趣的技能。每位艺人的资料页中都将拥有足够的演示材料：模卡，视频，高清照片等等。这样，预约方就能够更有目标性的去选择艺人，为合适的展会活动选择最适合的艺人。
信息查找 查找功能将会面向艺人和预约者双方开放，人才可以毛遂自荐，找到心仪工作，同时预约方也能找到最合适的艺人。我们的目标是使平台维持直观简单，因此我们将认真听取建议，同时利用公认的行业标准打造最优平台。
日程计划 对于自由职业者和活动方来说，一个完美的时间管理工具是必不可少的。MDL艺人社有一个可以打造它的完美建议！所有的日程都会被链接到同一个数据库中，所以预约方可以看到人才们的日程安排情况；人才也将注意到即将到来的日程安排。当然，此日程表也将会使用区块链技术，让所有的日程安排都有据可查。
构建模卡 一个好的演示是这项业务中最重要的部分，因为客户通常只有时间去浏览媒体演示材料。我们将提供模卡创建软件，并且允许人才在我们的平台上储存此专业模卡，以及保持更新。此服务将免费开放为人才提供便捷。
App下载 对于预约者来说，收集人才资料并介绍给最终客户是需要时间整理材料的。对于最终客户来说，要从不同的演示文稿中挑选出最合适的人才也是需要时间进行对比的。也许在忙碌筛选之后，才发现这些材料似乎是假的！但是MDL艺人社将杜绝此现象！我们将把提交客户审查材料的步骤变得更容易，艺人或者经济公司和与其所有相关的信息将可以轻松合并成为PDF文件，我们的信誉评分系统也不会留下作弊的可能性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我的每一天 - My Daily Life（MDL艺人社）</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</guid>
      <description>几十年来，我们世界的经济经历了从农业生产到服务业再到创新经济的巨大转变，正如加拿大马丁繁荣研究所的主管Richard Florida所指出的那样。现代技术正在扰乱经济，让越来越多的人失业，而早期被视为疯狂的无条件基本收入的想法已经在部分发达国家实施。很快，我们的社会将面临冲击，也许日常体力劳动甚至脑力劳动都有可能不会再被需要了。问题来了——人们会怎么做呢？
MDL艺人社有可能并没有办法去拯救世界，但定将成为一个能够将世界变得更敞亮的平台。此项目的一个基本特点是：它将创造就业机会，为每一位参与者的生活带来更多的意义。人们可以为自己的业余爱好和特长找到观众，并且赚一些零花钱，难道不是很好吗？MDL会使其中步骤变得更为容易！
新世界的体系让现实的思维方式成为我们了的一部分，人们有意无意地放弃了自己的爱好并且也许正后悔着，现在强迫自己的孩子们学习艺术，希望新一代更具有艺术性。MDL艺人社的概念迟早会让这个世界发生一些小小的变化，我们欣喜的期望着，并且不断促进着。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL如何担保信誉&#34;</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</guid>
      <description>为了确保信誉的可信度，MDL人才枢纽系统将采用两种现代技术–区块链和PIDS。让我们简单地解释一下它将如何进行运作。
Persistent Immutable Data Storage（PIDS）是一种新兴的信息保存方式。该技术允许数据在用户的设备上进行存储，而不是中心化的采用集中的方式攻击服务器。现在，已经有两个可信的的协议正在开发中，并且已经可以使用–IPFS和CXO；它们都有望大幅度降低成本并提高传输速度。上传文件后，它将接收一个hash-sum–一串文件的特定编码地址，任何人都可以使用它来访问该文件。
区块链可以被称为是一种不断增长记录列表，区块链技术确保了这列表的不可改变性的，因为它是以分散和加密的方式存储的。高级加密的存储方式允许储存点化的信息，例如hash或URL地址。这一点带来的好处是，任何人都可以确信这个列表不曾被改动的，也可以确保它不能被随意篡改。这就是为什么此技术无法被黑客袭击的原因。
将这两个技术结合之后，许多很酷的事情正在发生。人才的图片，视频和照片将被使用PIDS技术和他们的散列编码，带着时间戳加入到区块链中，这样任何人都可以确信这些文件与特定的人才以及特定的项目事件有关！
这些技术对我们的项目至关重要。由于我们对IT非常感兴趣，因此我们将会采用更多有趣的技术来加强我们平台的担保度，例如，透明度、安全性和高效性等等。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL艺人社在首尔SF2017</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-12-03-mdl-at-sf2017-seoul/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-12-03-mdl-at-sf2017-seoul/</guid>
      <description>由于韩国正在亚洲积极推动创业生态系统和创新，以让更多企业在激烈的技术竞争中生存下来，韩国政府启动了一年一度的创业节计划。上周，首次成功的企业家聚会成功举办。科技媒体，和风投专家同在COEX的屋檐下。
MDL艺人社被热切地邀请参与活动，并很幸运地得到了一个抢眼的展位，获得了大量的曝光率。因为该项目的目的旨在解决一个在国际上普遍存在的问题，此现象在韩国也存在。这常盛会是一个扩大我们的业务网络，并获得较多有益的发展思路的绝佳机会。
MDL团队热爱韩国，并计划在2019年进入韩国市场。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL带着漂亮的页面去韩国参加SF2017啦</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</guid>
      <description>在12月初，MDL团队将在韩国首尔参加2017创业节。SF2017是韩国政府为促进国家创新生态系统而首次组织的。来自亚洲的约60家创业公司将亲自受邀与来自世界各地的风投和媒体见面。MDL就在其列表中！
这将是我们作为一个团队的第一件大事，我们期待着能够带给我们未来的潜在合作伙伴以及我们将在那里见到的老朋友们留下美好的印象。
此外，我们很高兴地宣布，我们的网页mdl.life现在已经启动，请让我们用这个精彩的视频来解释我们将会用这个平台来达成的目标是什么。
请欣赏吧！
Your browser does not support the video tag.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>钱从哪里来?</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>为了保证我们的资金流向正面，我们正在考虑以下创收方式。由于区块链技术的被启用，一种创新的经济系统已经启用。
传统体系
1.扩展功能
我们将为我们的VIP参与者提供更加闪耀的机会。 一些扩展的功能将使得预订者了解你更多，或是使人才们有更多出众的机会，从而使大家能在市场上更加活跃。
2.交易佣金
这是任何市场的基本特征，我们的目标是让此佣金物所价值。我们不会收取不合理的佣金，相反，我们的目标是尽可能降低这些佣金，大约1-2％，甚至更少。
3.目标广告
我们的平台将聚集多个艺术领域，所以它将会是目标广告的理想场所。软广告会更加被艺术家和预定者们欣赏，所以我们会乐意接纳有吸引力的材料。
创新体系
 基于声誉的合作伙伴计划与品牌   每个人才都是最特别的。他们拥有更精湛的技巧，更出挑的外观和更特别的个性。人们的眼光更经常的被他们吸引。所以我们为什么不为他们提供某些产品或服务上获得折扣，让他们成为产品服务的活广告呢？人才的声望更高，折扣更高！人才信誉的可靠性是由区块链技术支持的，并且使用MDL币支持交易。这是分享广告的绝佳途径。  消费者生态系统市场   通常情况下，人才会使用极其个性化的设备或服装，也许是一些在常规市场中都找不到的特殊物件，所以他们就开始自己创造！这些特别的服装，设备，用品等若有闲置，都是在MDL平台上可交易/可出租的商品，使用MDL币将让涉足这些市场关系变得更便捷。  现场直播  人才的生活是不同寻常的 - 每一个新的事件就像一次冒险。 那么为什么不把它展示给大家，并得到一点收入？款项中将扣除佣金，由MDL币支持。 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我们在做什么呢？</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>如果我有一个小时来解决一个问题，我会花55分钟思考这个问题，5分钟考虑解决方案。-阿尔伯特·爱因斯坦
虽然这是爱因斯坦的话，但是这几乎不适用于不断变化的人才市场。因为人才市场需要不断地监控和分析，以了解不断出现的问题。此外，问题的解决方案并不会立即出现，以致某些并发症仍然被忽略。那这样如果可以设计一个系统，使之不仅识别存在的问题，也预见到即将到来的问题，并且提供随之而来的预防措施，如果可以管理得当，那这样的系统定会是顶尖的吧。
我们的团队深刻了解人才市场的业务流程，以及拥有能够充分利用当代技术解决方案的能力，这使我们的团队有能力成为业界的游戏改变者。我们的工具将会有助于解决现有问题，让市场参与者能够有更好的体验。 具体来说，我们将会实施以下工作：
 作为行业中的业内人士，我们将有能力确定和开发简单的工具为预订者和人才搭建桥梁，比如，易于使用的预订系统、有吸引力的人才分布、好用的时间管理工具、预定者可选用的分类人才列表等等。 把现有的基础在一个平台上巩固，为人才和预定者大大的简化了岗位市场和人才预定的功能。 我们使用区块链技术建立每一个参与者的固体评级制度，从而给市场带来透明度和公信力。  在开发这个平台过程中，我们将采用迭代的方法。这样我们的工具将能够根据市场条件和需求不断发展。作出这一些努力，是因为我们坚守的理念 —— 提供更高的效率和透明度以造福社会。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL团队在Slush</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>在2017年10月12日的Slush会议上，MDL团队首次公开露面。 我们已经向几位经验丰富的风投投资者和高科技产业商人展示了我们的愿景和想法，不仅获得了积极的反馈和鼓励，并且获得了一些宝贵的意见。
优秀的想法不能出现在含蓄的生态系统中，所以分享思想和知识对于现代世界的生存和发展是绝对重要的。 据说社会资本要比其他任何实物资产更重要得多，所以我们很高兴能够建立更多有价值的关系，也要加强与老朋友的联系来扩大我们的关系网络。
MDL团队对Slush集团表示最诚挚的感谢，感谢这次启发性活动的顺利组织举行，并且绝对希望能够再次看到大家。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL 成立 (视频)</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  据说有些事件发生的可能是性很小，就像10月8日发生的事件。这一天，所有的拼图都被整合在了那里。这是开始一个伟大事业的微小一步。这一步将影响我们的社会，甚至更多的直接利益相关者。
在不同领域出类拔萃的三位来自俄罗斯首都圣彼得堡的朋友，分别在IT，国际贸易和TVC生产行业进行发展。 除了国籍之外，他们唯一的共同之处在于他们身上的一种闪闪发光的精神。 这便是足够展开事业的热忱&amp;hellip;
但是废话少说！
让我们直截了当的说 - 我们将要加入到最近淹没每个经济部门的区块链海啸的，并已经决心要成为当下已知市场上的第一个，为外国模特/艺术家提供章程并协助其活动和生产行业的项目。 我们已经同意，将IT和区块链专业知识，市场理解和经验，法律和税务专业知识结合，为MDL提供了良好的竞争优势和突破市场的机会。
 Roman Tronenko. 经验丰富的全栈工程师，具有大量在互联网行业工作发展的光辉历史。 IPFS先驱。 多语者的天赋不但被运用在生活里，也存在与各种感官中：熟练掌握Golang，Python，C ++，Java，Kotlin，Ruby，并渴望了解更多。 强大的工程专业背景，拥有两门硕士学位，专注于计算机科学。是gogo.tattoo的项目的创始人和发起人。 如果你在中国，或是与中国有来往，想学普通话或其他语言，那么你有很大的几率已经使用过 Roman Tronenko 开发或参与开发的应用程序。
Dmitry Timokhin. 毕业于俄罗斯圣彼得堡国立大学，他已经在中国上海生活了十多年。 在多个专业领域出类拔萃，包括服装制造，媒体出版社，食品和非食品进出口与分销，生物医学技术，再生医学或也许更多其他领域。Dmitry Timokhin 在中国，越南，香港，台湾和俄罗斯设立了一批公司，使他能够在亚洲处理任何形式的税务和法律问题，并具有足够的经验来扩大战略。
Dimitry Doronin. 在欧洲受过教育的同时，五年间也积极发展自己在中国的职业生涯。在追求团队管理和团队创造力博士学位的同时，也作为生产协调员和执行经理人积极参与发展TVC生产。 并在空余时间兼职模特，这一条件提供给了他很好的观察角度，以评估中国和全球的优秀人才市场。他是F You Art艺术社区以及其他几个较小的媒体项目的发起人和首席运营官。
 对于我们团队里的每个人来说，这个项目是我们职业生涯中重要的一步，我们已经为这次科技航行准备好了足够的热情，无论这一路上将会发生多少风暴，我们已经决心将之处理的风平浪静。
现在我们刚刚启程。 开始讨论，计划，学习，执行和一起享受航行的愉快。
MDL 是我们的名字。
是的这一次它真的已经开始了。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>这个就是。</title>
      <link>http://mdl.wtf/zh/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/zh/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>中国、印度尼西亚，大多数的亚洲国家在几年前就已经热情转型，将其经济从出口驱动转向消费驱动。广告业继续呈现两位数增长。想一想组成亚洲文化的集体主义模式，我们不难发现在所有营销活动中，有模特参与的，总能有压倒性的优势。无论是在线，荧幕上或者是现场推广，模特总是它的关键部分。
由此，比方说，大量各种各样的外来人才涌现中国，其中不乏模特、演员、歌手及舞者，马戏团成员和主题公园演出者。并且，由于这些人才的国籍，他们普遍被群众认为是高价的。 据估算表示，在中国大陆有大约10,000名自由职业的外国模特与30多个专业模特机构公司为会展公司，产品车间，各种展览等提供服务。这一切都在最近才开始发生，还未建立任何坚实的基础设施和参与者交互的市场标准。
随着人才供需市场的持续发展，我们听到一种声音呼唤着市场的透明化和规范化。更加具体的来说，以下例举了人才和需求方的一些已存在的问题：
寻求。 传播工作信息是需要消耗资源的，有时不容易找到体面的模特。当下人才和供应商的渠道并不整合，很多需求都较隐蔽。 人才需求方不清楚模特的时间表，所以需要花费时间精力来联系每位人才。此问题目前的解决方案在技术和逻辑上都是过时的。
声誉。 由于还并未建立统一的数据库，关注模特和建立需求方黑名单都并不简单。工作条件经常没有被明确描述，人才有可能会被需求方欺骗甚至粗鲁对待。职位并没有固定的价格定位，不乏预定方削减薪水和提供超低报价，也不乏模型经常行为不端或欺骗他们的合作伙伴。
展示。 收集和呈现试镜信息都是非常耗时的。 客户经常选到更好的演示材料，而不是更好的人才。
随着产业市场越来越成熟，当下需要复杂的监控和预防措施，有助于使行业更加透明和高效。 更普遍来说，在亚洲人才市场中出现的问题在所有发展中市场都是普遍的。 因此，一旦找到并成功引入解决方案，也可以将其方案应用于其他领域。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>