<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://mdl.life/ru/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.life/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Что мы будем делать?</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>«Если бы мне дали час на решение задачи, я бы 55 минут думал о задаче и пять минут – о решении». - Альберт Энштейн
Такой метод с трудом подходит для постоянно меняющегося рынка талантов, для которого более приемлемыми будут постоянный мониторинг и анализ чтобы быть в курсе вновь и вновь всплывающих проблем. К тому же, решения не появляются сразу и многие вопросы так и остаются проигнорированными. Таким образом, не только выявление существующих, но и предвидение будущих проблем и последующее применение превентивных мер позволит контролировать ситуацию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Команда MDL на Slush</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>Первое публичное появление MDL произошло 12 октября 2017 на конференции Slush. У нас была отличная возможность поделиться собственным видением и идеями с опытными венчурными инвесторами и бизнесменами в сфере высоких технологий и получить не только одобряющие отзывы, но еще и несколько дельных советов.
Блестящие идеи не могут появиться в замкнутой экосистеме, поэтому обмен знаниями и опытом просто необходим для выживания и развития в современном мире. Мы были очень рады приобрести новые знакомства и укрепить наши связи со старыми друзьями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Начало MDL (видео)</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  Говорят, что у некоторых событий большая вероятность произойти, а некоторых меньшая. Случившееся 8 октября 2017 не было случайностью – элементы паззла рано или поздно собрались бы вместе. Это был маленький шаг вперед большого начинания, которое в некоторой степени изменит мир в котором мы живем, а еще более жизни его непосредственных участников, которых было трое.
Три друга из города Санкт-Петербурга проживающие в Шанхае и работающие в разных сферах – компьютерные технологии, международная торговля и производство ТВ рекламы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доколе?</title>
      <link>http://mdl.life/ru/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.life/ru/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>Большинство стран Азии, включая Китай и Индонезию, уже несколько лет с энтузиазмом трансформирует свою экономику с экспорта на внутреннее потребление. В связи с этим, индустрия рекламы продолжает демонстрировать двузначные темпы роста. Принимая во внимание коллективизм как особенность многих азиатских культур, легко объяснить всестороннее вовлечение артистов в любую маркетинговую деятельность. Не важно, идет ли речь об онлайн-продвижении, телерекламе или о промо-мероприятиях – таланты всегда являются ключевым элементом.
Например в Китай, со всего света приезжают талантливые представители шоу-бизнеса – модели, актеры, певцы, танцоры, цирковые артисты и другие.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>