<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rus on MDL - Talent Hub Blog</title>
    <link>http://mdl.wtf/ru/</link>
    <description>Recent content in Rus on MDL - Talent Hub Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://mdl.wtf/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Средства  на пре-ITO собраны в полном объеме!</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2018-01-31-pre-ito-hard-cap/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2018-01-31-pre-ito-hard-cap/</guid>
      <description>Дорогие друзья! Мы очень ценим доверие к проекту MDL Talent Hub наших ранних инвесторов и сторонников, ведь сообщество MDL является самым важным участником команды проекта - без вас мы ничто! Требуемые для дальнейшего развития проекта средства собраны в полном объеме, а это означает, что мы на верном пути. Команда проекта MDL Talent Hub наслаждается возможностью принести реальную пользу обществу и готовит для вас в этом, 2018 году, прекрасные и потрясающие открытия.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Минимальный порог пре-ITO успешно преодолен!</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2018-01-25-the-last-week-of-pre-ito/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2018-01-25-the-last-week-of-pre-ito/</guid>
      <description>Последняя неделя пре-ITO проекта MDL Talant Hub началась с приятной новости - успешно преодолена планка минимального порога в $300 000! Поздравляем всех наших инвесторов, участников и партнеров!
Уже более 80 человек приняли участие в нашем пре-ITO, а ведь всё только начинается. Впереди масса интереснейшей и столь нужной людям работы, открытий, успехов, потрясений и побед, и мы рады, что вы решили пройти этот путь вместе с нами!
Проект быстро набирает обороты, все больше новых участников, мероприятий, технических решений.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чем так замечательны токены MDL Token Hours?</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2018-01-19-why-mdl-token-hours-are-so-cool/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2018-01-19-why-mdl-token-hours-are-so-cool/</guid>
      <description>Платформа MDL Talent Hub будет использовать для работы особые токены - MDL Token Hours (MDL TH). MDL TH нужен для поддержки роста стоимости токена MDL, а также для защиты платформы от высокой волатильности токенов MDL. Концепцию MDL TH описывают 8 инструкций:
 Механизм MDL Token Hours был адаптирован из Coin Hours проекта Skycoin. Чем больше токенов MDL лежит на счету пользователя, тем больше токенов MDL Token Hours ему регулярно начисляется. Токены можно копить.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Почему будет расти стоимость токенов MDL</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2018-01-14-why-mdl-value-increase/</link>
      <pubDate>Sun, 14 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2018-01-14-why-mdl-value-increase/</guid>
      <description>Нашим ранним инвесторам крайне важно знать ответ на простой вопрос: &amp;ldquo;Почему токены MDL будут расти в цене?&amp;rdquo;. Мы только что поняли, что некоторые, очевидные для нас вещи, не вполне понятны сообществу. Поэтому мы должны кратко пояснить для наших криптоинвесторов планы использования токенов и то, чем мы обеспечиваем рост их стоимости.
Прежде всего, цена токенов MDL будет увеличиваться по мере покорения нашим проектом рынка талантов, который сам по себе постоянно растет. Чем больше людей начинает использовать нашу платформу, тем больше спрос на токены MDL.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Анонимность и публичность в MDL Talent Hub</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2018-01-09-anonymity-publicity-in-mdl/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2018-01-09-anonymity-publicity-in-mdl/</guid>
      <description>Мы считаем, что необходимо сделать рынок талантов прозрачным, но необходимо учитывать множество устоявшихся норм и сложившихся годами моделей поведения. При использовании блокчейна, PIDS (постоянных неизменяемых хранилищ данных) - IPFS и CXO – технологий, позволяющих хранить данные открыто, общедоступно и неизменно, возникает резонный вопрос: какая именно информация будет находиться в открытом доступе?
Учитывая наш богатый опыт работы в сегменте подбора талантов для индустрии развлечений, мы хорошо понимаем, какие материалы большинство исполнителей предпочтут сохранить в секрете, а какие обнародовать.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Наши подходы и технические решения</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-31-approaches-technical-decisions/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-31-approaches-technical-decisions/</guid>
      <description>Если взглянуть со стороны на текущую ситуацию с блокчейн-проектами, то может сложиться впечатление, что большинство инвесторов начисто забыло о реальных разработчиках, которые стоят за этими проектами (или не стоят). И поэтому получается, что стильный сайт с классными видео и парой кошельков биткойна и эфира привлекает куда больше средств, чем реальная трудолюбивая команда с заслуживающими уважения лидерами. Люди отправляют свои деньги на смарт-контракты и даже не пытаются понять, а кто же работает над концепцией, кодом, маркетингом и пр.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что мы делаем и почему</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-23-what-do-we-do-and-why/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-23-what-do-we-do-and-why/</guid>
      <description>Что мы делаем и почему?
На волне блокчейн-мании возникло так много проектов, что сразу и не понять, где жемчужина, а где афера. С помощью ICO стартапы научились собирать приличные средства, но и мошенники, к сожалению, не остаются в стороне. Так что же такое MDL Talent Hub – команда профессионалов с четким планом действий и ясным позиционированием проекта или просто очередная попытка оседлать волну криптоажиотажа? Мы считаем, что знаем что делаем, и вот почему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL - Mine Distributed Ledger - Майни распределенный реестр</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-21-mdl-mine-distributed-ledger/</guid>
      <description>MDL Talent Hub начинает использовать технологии PIDS (IPFS, CXO и т. д.), позволяющие хранить информацию особым способом, распределенную по устройствам пользователей и майнеров. Это повышает скорость доступа и обеспечивает надежное хранение данных.
Мы создадим программу бонусов для мотивации наших пользователей и майнеров, участвуя в которой каждый сможет получить некоторое количество токенов MDL за хранение информации о талантах, событиях и т.д. Полученные таким образом MDL-токены могут быть использованы на MDL Talent Hub для покупки ценных вещей или обменены на другую криптовалюту и фиат.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Старт пре-ITO</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-13-pre-ito-is-ongoing/</guid>
      <description>Чтобы подготовиться к ITO, нам понадобится ок. $ 500 000. Эта сумма позволит начать кампанию ITO в марте 2018 года, от которой мы ожидаем сборов ок. $ 20 млн на развитие платформы, распространение проекта в другие регионы мира и расширение бизнеса, а также на НИОКР и адаптацию новейших технологий блокчейна и PIDS.
В январе 2018 года мы планируем завершить пре-ITO токенов MDL. Токен MDL был выпущен на платформе Waves 8го октября 2017 года в количестве 100 000 000 штук.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Инструменты пользователя, часть 1</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-08-user-instruments-part1/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-08-user-instruments-part1/</guid>
      <description>Профиль Мы считаем, что талантливый человек может быть талантлив во многих отношениях, поэтому в каждом профиле будет несколько портфолио - актер, танцор, мастер оригами или что-то еще. Для составления каждого портфолио доступны различные ресурсы, такие как композитки, встраиваемое видео и пр. Таким образом, букеру легко будет выбрать то портфолио таланта, которое лучше подходит для конкретного мероприятия.
Поиск Поиск будет доступен как для букеров, так и для талантов, так что можно будет искать и постоянную работу, и заказы для фрилансеров.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL - My Daily Life</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-06-mdl-my-daily-life/</guid>
      <description>За последние несколько десятилетий мировая экономика пережила массовый переход от сельского хозяйства и промышленного производства к услугам и далее к креативному сектору экономики, как отметил Ричард Флорида (Richard Florida), глава Института Мартина Просперити (Martin Prosperity Institute), Канада. Современные технологии нарушают экономику таким образом, что все больше и больше людей остаются безработными, а ранее воспринимаемая как безумие идея безусловного базового дохода уже внедряется в развитых странах. Очень скоро наше общество достигнет такого положения, когда рутинный физический и даже умственный человеческий труд больше не нужен.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Как MDL гарантирует репутацию</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-12-05-how-mdl-secures-reputation/</guid>
      <description>Чтобы способствовать объективной репутации участников на рынке талантов, MDL Talent Hub применит современные технологии - блокчейн и PIDS. Давайте объясним простыми словами, как это будет работать.
Постоянное неизменяемое хранилище данных (PIDS - Persistent Immutable Data Storage) - новый способ хранения информации, в котором используются устройства пользователей вместо уязвимых для атак централизованных серверов. Разрабатываются и уже доступны для использования перспективные технологии - IPFS и CXO; обе обещают значительно снизить стоимость и увеличить скорость передачи.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MDL Talent Hub на SF2017 в Сеуле</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-03-12-sf2017-seoul/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-03-12-sf2017-seoul/</guid>
      <description>В связи с тем, что Южная Корея интенсивно развивает стартап-экосистему и инновации, чтобы выжить в жесткой технологической конкуренции Азии, корейское правительство инициировало программу ежегодных фестивалей стартапов. На прошлой неделе прошло первое успешное мероприятие по встрече предпринимателей, технических медиа и венчурных фондов под одной крышей в комплексе COEX в Сеуле.
Коллектив проекта MDL Talent Hub был любезно приглашен участвовать в мероприятии и успешно представил отличную экспозицию, ведь проблемы, на решение которых нацелен проект, актуальны и в Корее.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сайт запущен, а MDL отправляется в Корею на SF2017</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-11-25-webpage-is-launched-korea/</guid>
      <description>В начале декабря команда MDL присоединится к Startup Festival 2017 в Сеуле, Южная Корея. SF2017 впервые организован корейским правительством для содействия развитию инновационной экосистемы в стране. Участвуют десятки стартапов из Азии, персонально приглашенных для встречи с венчурными инвесторами и международными СМИ. MDL состоит в списке!
Это первое крупное событие для нас как команды, и мы с нетерпением ждем момента, чтобы произвести приятное впечатление на потенциальных партнеров и старых друзей, которых непременно там встретим.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Откуда приходят деньги?</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-11-14-where-do-the-money-come-from/</guid>
      <description>Для достижения положительного платежного баланса проект будет получать доходы несколькими способами. Помимо традиционных источников доходов (комиссии, реклама и пр.), технология блокчейн открывает новые, инновационные источники прибыли.
Традиционные источники доходов
 Расширенная функциональность  Мы поможем нашим VIP-клиентам выделиться с помощью инструментов платформы. Расширенная функциональность позволит букерам быть осведомленнее, а талантам - шире заявить о себе, что поможет и тем, и другим повысить активность на рынке. Как следствие - и успешность.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Что мы будем делать?</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-10-30-what-we-gonna-do/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-10-30-what-we-gonna-do/</guid>
      <description>«Если бы мне дали час на решение задачи, я бы 55 минут думал о задаче и пять минут – о решении». - Альберт Энштейн
Этот метод едва ли подходит динамично развивающемуся рынку талантов, где требуются непрерывный мониторинг и аналитика, для того, чтобы быть в курсе возникающих вопросов. Решения не приходят сразу, и некоторые проблемы фактически остаются без внимания. Таким образом, не только выявление существующих, но и предвидение будущих проблем и последующее осуществление превентивных мер позволит контролировать ситуацию.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Команда MDL на Slush</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-10-13-mdl-team-slush-shanghai/</guid>
      <description>Первое публичное появление MDL произошло 12 октября 2017 на конференции Slush. Здесь, представив наше видение и идеи опытным венчурным инвесторам и бизнесменам из сферы высоких технологий, мы получили не только положительные отзывы и поддержку, но, вдобавок, несколько ценных советов.
Блестящие идеи не могут появиться в замкнутой экосистеме, поэтому обмен знаниями и опытом просто необходим для выживания и развития в современном мире. Говорят, что социальный капитал намного важнее любых материальных ценностей, поэтому мы были очень рады расширить наше сообщество, как через обретение новых значимых контактов, так и через укрепление связей со старыми друзьями.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Начало MDL (видео)</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-10-10-mdl-inception/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-10-10-mdl-inception/</guid>
      <description>Your browser does not support the video tag.  Говорят, что у некоторых событий вероятность произойти больше, а у некоторых – меньше. Однако, произошедшее 8 октября 2017 не было случайностью – элементы этого пазла рано или поздно собрались бы вместе. Именно в этот день состоялся первый маленький шаг вперед для большого начинания, цель которого – изменить к лучшему мир.
Три друга из города Санкт-Петербурга, проживающие в Шанхае и работающие в разных сферах – компьютерные технологии, международная торговля и производство ТВ- рекламы – объединили свои усилия в рамках амбициозного проекта .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Доколе?</title>
      <link>http://mdl.wtf/ru/2017-10-08-the-thing-is/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://mdl.wtf/ru/2017-10-08-the-thing-is/</guid>
      <description>Большинство стран Азии, включая Китай и Индонезию, уже несколько лет с энтузиазмом трансформирует свою экономику с экспорта на внутреннее потребление. В связи с этим, индустрия рекламы продолжает демонстрировать двузначные темпы роста. Принимая во внимание коллективизм как особенность многих азиатских культур, легко объяснить всестороннее вовлечение артистов в любую маркетинговую деятельность. Не важно, идет ли речь об онлайн-продвижении, телерекламе или о промо-мероприятиях – таланты всегда являются ключевым элементом.
Например в Китай, со всего света приезжают талантливые представители шоу-бизнеса – модели, актеры, певцы, танцоры, цирковые артисты и другие.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>